[突發有圖] 何妖個家墳滑倒了

轉載至facebook

元朗文宣channel:

請大家入黎拎圖

1. 抗議警黑勾結
2.打破白色恐怖
3. 譴責政府嘅無能同對於暴動嘅雙重定義
4. 抗衡西環治港

7月27 3點元朗見

跌親姐

黎啦

冇爛到

爽！支持 不割

OK U WIN

Fact check?

終於有人做

連登仔表示關注事件

大聲笑咗

滑倒了

好撚癲

又話有半打白衣人守住既

推

推上熱門

說好的半打人守住呢

大快人心

天有眼, 天打雷劈呀

抵啦屌

真勇武，又話有人守既？

唔好呀 唔好呀

跣親姐

光復香港
時代革命

你好

push

真係有人做

邊位義士
想請佢食飯

唔係話搵咗人守墓咩

最近落雨好多野都唔小心滑倒
大家小心

好慘.......

個墓碑

有圖仲check?

俾雷劈姐

關二哥顯靈

冇錢出糧掛

何妖家族食香休漁期

兩分鐘一百正評

何英雄：憤怒了

係咪伯母想起身呀?

唔知係咪守住老母，唔記得守住老豆呢

最衰都係尋晚大雨

老豆！！！！！

呢位義士絕撚對值得尊敬

落得雨多 地下真係好滑呀

大塊人蔘

表示關注

大快人心，但兄弟要小心，條友咁小氣，又鐘意發老皮

哈

is

好撚型受小弟一拜

幾時到何妖老豆

應該係白衣人做，啲白衣人都睇佢唔順眼，仲幫佢守墳？幫佢清理下墳墓就差唔多

咪呢半打人做㗎囉

嘩,
做到野

好難得有人犯法我係唔想知邊個係真兇

邊個痴線佬成日攞水出街搞到個地下咁跣呀

咁唔小心

痴撚線 多謝義士

終於有啲開心野睇

會唔會係行雷辟落去

哭了

應該係旱天雷
山墳被皇天擊殺

有冇黑狗血？m巾

咁唔小心冼親啊

守墳啲孝子呢？

真係拆左？！
何君堯你今次仲唔仆街

跣親

好評呀

竟然拆到

哦！又滑倒了

受小弟一拜

咁唔小心呀

有義士起既話有以下意見
1.如果全屍既話就拎出黎暴曬.. 個魂就會散
2.如果骨灰就灑係海.. 唔係就地灑..廢時影響其他在場人士啦
3. 可以用黑狗血 破佢個墳既陣 (如果佢有請風水佬幫佢起墳)
不過倒定都無壞

快既話不出幾個月.. 何家成員一定出大病/ 大事

憤怒了

真

巴打好野

小心

邊個又唔小滑到

白衫班仆街收唔到錢去搞9人老母？

可唔可以再碎d？
挖佢老母出黎

個半打白衫蛇王啊？

做得好！

開始同情佢

應該係天打雷劈啫
旱天雷 五雷轟頂 天罰惡人 正常 合理 公道

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

咁勇武

小鳳姐

D 正皮數量升既速度好誇張

豆腐渣工程

on9

sorly
去左下午茶

天雨路滑呀

伯母要起身教仔？

邊個暴徒開消防轆啊

我無嘢講

玩大左啦，死人都玩

咁攪法好快起埋條屍出來

計中計點計中計

Cls 好心涼

孝子君堯呢？

爽

做乜咁唔小心滑到呀

呢排好冼

乜咁唔小心跌親呀

監守自導

英雄

暴力到呢

消息指係白衫人做

推
大快人心

香港人士氣up!

一定係山泥傾瀉

係咪啲牛唔小心撞到咋 隻牛一定好痛

所以話香港革命真係詆毀革命呢2個字
今時今日仲想用和理非去感化人地 未出發前就自我設限 同魚蛋真係相差幾個層次 幾百人就玩到咁 依家幾萬人仲係到be water

恐怖分母

光 復 香 港

太大風？

割席左無人守?

佢老豆會不會走出來講：他只是個孩子啊

淨係斕塊牌，有jetso 啦。

狂賀

禍不及家人

做得好！
如果比人恰到上心口都仲講道德，抵我地一世冇民主

請受小弟一拜

美樂同天水圍原來係虛兵

守墓D人做

呢排落雨，跌倒

咩居心
要保持低調

慘慘豬

邊個仆街攞消防喉搞到個墳跣底

有神快拜偶像

嘩

合情合理，支持

白衣人做?

其實我都而家都唔贊成搞先人墳墓
不過我不割蓆

點解會自己滑倒咁得意嘅😂😂😂

又話請左十幾個白衣人守墳既？
咁唔小心呀

得罪講句，寬姐都有罪啦，生件賤種出黎遺害社會又唔識教。

熱烈地彈琴 熱烈地唱

替天行道!

除咗恭喜我都唔知講咩好

義士做得好

半打白衫呢?

ＷＯＷ ＷＥＬＬ ＤＯＮＥ

又話好多人睇實㗎咩

敬祝義士武運昌隆

好佬怕爛佬 爛佬怕癲佬

唔好推呀

黑狗血！黑狗血！

孩兒不孝！

痴撚線

不安

鬼叫佢唔出糧俾手足

好心順便燒啲報紙俾佢屋企人睇下

打搞曬了伯母，請起身教仔。

做咩咁唔小心啊

佢老豆呢？

Respect

可能....

光復香港

落雨地下太多水

抵撚死

我點知幾時打

嘩堅揪

利用罷免何妖 去啟動新立法會

屌佢老母

都有今日啦

小心啲啦

嗰半打人
Mola mola

dig埋副骨出黎餵狗啦

何君堯自拍

兄弟好勇 但小心

有請小鳳姐

爽啊

收到風 係白衣做嘅
何君堯日日割蓆 引人搞埋丁
班兄弟又要走佬 唔gur咪玩野囉

收到風話前晚單野唔肯找數所以反枱

佢老豆好多個

上環民眾發來賀電

巴打我同你同時同一句

聲東撃西

有冇fb link

5分鐘700正皮, 仲係直線上升中

要起骨了

又會咁唔小心都有既

河妖自己整既

可能係佢自己人做

同你老母情
個碑自己滑倒

佢祖先爬翻出來屌，日光日白都好猛下

fact check左未呀?
我好想恥笑

well done

聽講係嗰晚啲白衫收唔到錢所以做野

今朝落雨

跣得幾勁下 有無問候兩句？

係咪 未找數 白衫

仆街，終於有一單嘢係令人由心底笑出嚟

大文豪：

今天不小心把心愛的山墳打碎了 事後我用了十五分鐘去細心欣賞 發現打碎了瓦磚碎 竟然比起平日那個形態更美 然後我再用了十分鐘去打掃地方 再為其拍照 這短短的三十分鐘 算是今天我思緒最安穩的時間 打碎了的山墳 是我今天看過最美好的東西 而那瓦礫著地的那一聲 是聽過最美好的聲音 原來人生覺得最爛的事情 也未必是最糟 因為最糟的 可能一直就在眼前而未曾發現 又或者根本就是自己 我想我找到了答案

大快人心

兄弟 做得好

屌冇爛

今晚何家上下搵何生聚舊

下個到佢老豆

懷疑淘寶買料，師父又偷工減料

起骨!起骨!

幾時跣到粉身碎骨呀
利申反對犯法行為

白衫人都反何妖了

根據梁志祥logic:
何君妖冇做好調停角色，仲不斷挑釁市民
所以哩次事故元兇係何君妖

屌d 白衣人連自已人都唔放過，仲要破壞人地個祖墳，真係要強烈譴責

好爽呀

抵呀

私底下搵我咁得掛
想請佢食buffet 為民請命

大快人心！

琴晚有無行雷閃電

去睇下你老母個墳咪check到

工程佬慣左唔俾尾數

白衣人都帶黑色口罩啦，帶黑色手套都唔出奇啦
佢警到要揾人守墳，正常人都埋唔到去啦
咪on9 要fact check啦
係咪要篤個變節白衣出嚟先安樂呀

義士

咁唔小心呀世伯

發自心底的笑聲在公司響起

邊個連登仔收咗人錢再拆人墳咁激

正

幾日都無笑過，見到呢張相好治癒呀，笑左

白衫收唔到錢又喺度亂咁搞！強烈譴責

搞錯呀你地

竟然咁完整咁跣低

咪話滑到囉
個到得守墓既人

邊有其他人滑到姐

推呀

起撚埋佢老母出嚟。

搽d屎上去好d

其實佢老豆打咗999，不過無人接

check 你老味

高速1000 正皮

正呀喂

乜咁唔小心呀

好波 大快人心

何妖下世早啲找數

請食飯

何妖仲未找數俾白衫?

係囉係囉，個大肚婆都係成地水先跣親之麻

何妖一定會post fb,等佢自己證實

跣親老母

半打白衫人收咗錢扮事不力喎

多謝義士

有消息指：早前參加襲擊的白衫人士因收唔到錢，所以去咗搗亂...

強烈譴責連日暴雨

何妖同老母割蓆

有水滑倒姐

有冇搞錯，揾人做野又唔比錢，比人問候老豆老母

咁唔小心架
大快人心

五分鐘千五正皮

好波

可能係佢老豆老母見佢咁扑街嬲到彈起身撞爛左

皇天擊墳

Happy happy

笑死

勁呀屌!!!

完全不知情
係當時人自己滑倒
事件無可疑

反了反了

白衣唔gur你呀 何妖

pish

Exact7ly

收到風白衫守墳被走數，揾何媽媽出氣

交緊更掛

真係‘掃’墓

Push

咁唔小心都有

香討果邊果然係坐言起行

唔係有半打牛屎仔守墓咩？
去曬邊

小心地滑丫

嘩...乜咁大風吹冧左既

愛護動物勿用黑狗血，請改用黑色磁油

十分鐘有一千likes

唔係有老黑守住架咩
去左蛇王呀

強烈遣責白衫守墓員呑pop，令何議員當了不孝子，更別論保鄉衛族了！

生件賤種出黎遺害社會，又唔識教

咪天真

又好似做多左。。。

可能其實冇人守 佢驚所以放流料拋我哋

支持

守老母 咪打你老豆

做乜唔起埋呀佢

抵死 咁都仆親

佢嬲到要跳出黎搵呀仔嘛

何佢老母死左都要跣多鑊

千祈唔好起埋骨灰出黎喂雀啊

大風吹跌左

Oops

[轉載先wtsapp] 真係認真諗諗

光復元朗唔應該亂做

以下係原因：

政府行錯棋，原本想利用白衫黑幫製造「黑白大戰」畫面，令示威聲音被模糊，將示威者拉到白衫兇徒嘅層次。點知21日元朗冇乜示威者，反而變成無差別恐怖襲擊。呢幾日五毛建制瘋狂洗板，目的就係想將輿論變返做兩邊人馬互相挑釁。

普通市民受驚嚇，兩日嚟市面肅條，商鋪做唔到生意人心惶惶，港共政權管治威信同黑警形象越跌越低，呢一個壓力係港共此刻最頭痕嘅，因為等同做到罷工罷課嘅效果。

所以，呢一刻大家越和平越冇新衝突，建制就冇辦法帶走方向，為選票民建聯一定會同何君堯割蓆。集中聲討恐怖襲擊，佢哋就唔敢正面反駁，上環嘅開槍慘劇亦可以同時迫政府回應。

接住落嚟嘅行動，絕對唔可以模糊焦點，聲討元朗警黑勾結、上環過度武力亂開槍，更唔好忘記五大訴求！入元朗就等如同班圍頭佬泥漿摔角，武力衝突唔係示威者強項，假如現場情緒失控，政府最想要嘅「黑白大戰」畫面就會出現。

你越冷落元朗班生蕃，繼續各區行動聲討，警察就冇辦法集中人手製造警黑混亂或者防暴大陣，我哋要持續施加壓力，迫使對家再次行錯棋。

冇人叫你忘記，但對付敵人一定要用自己最擅長嘅武器，文宣、帶藍絲方向、各區分散行動、將政警醜惡一面送出全世界、起班仆街底等等，千祈唔好情緒主導，俾五毛政府有機可乘。

遍地開花，真真正正be water，將政黑警黑恐怖氣氛話俾全世界聽。共產黨唔怕你郁手打人，最怕你淡定冷靜，顯示出民主社會公民質素。

光復元朗唔應該亂做，光復元朗唔應該亂做，光復元朗唔應該亂做。

PS：地理位置嚟講，元朗一條大馬路封死前後就冇路走，一入小路就會入村，好撚危險。

班白衫人真係好暴力 收唔到錢就毀人個墳

搞人個墳有報應食屎啦

挖埋出黎就perfect池

fact checked左
係白衣人做

邊個白衫做完send畀你

風太大啦

不孝子何妖去撚咗邊啊

CLS

屌你走啦

賣港賊何妖害埋老母

白衣人做

地下咁滑

收到風
白衫暴徒過咗2日仲未收到錢
所以去人地個墳搞事
真係冇天理

痾篤尿落去啦

正評快到

起埋骨

伯母 一路好走啦

正皮速度快速上升中

唔係有白衣人同佢睇場咩

真唔真

跪拜

荃灣居民發來賀電

白衫仔冇義氣呀!唔幫何妖老母守墳，抵打

義士好波

骨灰呢？

屌

仲以為骨都起埋出黎

嬲到棺材都要跳出黎

骨灰係底？

唔通道具黎

地下有水滑倒了

唉呀

1LIKE=1心痛

唉呀地下跣呀

自己跌親？

巴打萬事小心

真，fact checked

咁唔小心啊

d 骨呢

自己過去睇囉 check你老母咩

7分鐘過千直皮
直線上升

馬車激動了。

伯母冼親未？

義士!!!!!

乜今日好大風咩？吹到啲嘢跌晒？

邊個知你咩身分

伯母跣親

爽死撚

會得罪中立派喎咁

半打大漢呢

喜聞樂見
HAHAHAHAHAHAHAHA

你on9？擺撚明係比雷劈啦

真係拆咗

好快手

個祖墳做咩自己跌倒

希望巴打小心

做皮la

咁撚快手

7分鐘千7正皮

屌呀 你地咁樣係唔得架
要起埋條屍出黎

哎吔

世伯，痛唔痛阿

何妖會唔會又憤怒鳥

元朗白衫暴徒破壞何律師家墳

25仔

太悲慘了，後人犯錯，導致先人不寧。

這種事真是天理不容，應該予以譴責

勞資糾紛

聽講係不滿佢d村民做既

Wow 拆撚左！ 正

竟然咁岩有道雷劈倒, 又咁岩有人影到 #天有眼

建議口號
建制買兇！
警黑勾結！
光復香港！
暴政必亡！

正義

屌你同啲狗見唔到攻擊性武器係一撚樣㗎喎

呢個月最開心係今日

白衫人真係無義氣

係咪陰謀論自己人做 何生想轉風向?
可憐令尊

英雄隻手好型

5分鐘700正皮
7分鐘1600正皮

勇士

做咩咁唔小心

天雨路滑跣低啫

7分鐘千幾正皮 20幾頁留言

7分鐘千7正評

click錯正評

屌你堅定流
想一齊去又唔叫

仲未起骨灰

1LIKE=1心痛
不要再推了 應承我

人民英雄

這是不對的

呢排日日落雨, 係咪日久失修, 沖爛左阿?

好波 屌佢老母

小鳳姐有請

禍必及老母

白衫？

正評升得好快

4點啦，唔洗食下午茶呀？

一定係元朗暴徒做嘅
傳播暴力
可恥

正！

咁唔小心滑倒啊

終於有人出手了

老母好忙

痛快啊

真心 正義長存

邊度有得睇

準時出糧係做老闆最基本的責任

邊位巴打，受小弟一拜

好撚快手d正皮同回覆

啲白衫係咪去左食tea呀，咁都守唔到

真相大白，兇手就係佢地

做咩咁唔小心丫.....

Ok 又憤怒了

唔好係咪都講fact check啦撚屌 好撚煩呀 完全濫用左隻字 咁撚中意check自己去check囉

咁不孝個墳咁唔穩陣

黑社會收唔到錢玩野？

精彩

個碑冼親

最錯係示威者！

//近日暴力的源頭來自反政府示威，由7.1衝擊立法會，到地區零星衝突，乃至上周日沙田新城市廣場警民的血腥衝突，都為周日示威者突襲中聯辦，其後與防暴警察對峙，甚至新界暴力襲擊事件，提供了合適的土壤和溫度，而遊行的確亦正是依照過往的「劇本」去「演出」。//

白衫人搞乜

10分鐘唔駛成2000正皮

禍不及先人

白衣人搞

之前有人話起埋啲骨出黎再灑經血先夠皮

千祈唔好咁做

白衣人好波

窮到無錢開飯？

守左去邊

不過班白衫咁樣搞人阿媽又好似唔太好.....

何君妖你個不孝子

巴打小心
快走

(無恥)何君堯為上位,拆自己祖墳,六親不認

珍重

幾時比佢地一家團聚

好癲

何妖表示:

Hard push

白衫暴徙做架一定係

10 秒十頁

又話有白衣人既？

做到野

白衫佬好暴力

Puah

勁

連登仔好野！

好痛啊嗚嗚嗚

Sorry 搞錯左

老人家太唔小心了

一定係滑倒，一定係

有料

起埋骨更佳

第一次覺得白衣人係好人

睇到好c伏

比較擔心位勇士走唔走到

woohoo

真係好多水好滑

比ching 去快一步

可力粉末應該有其他用法
例如3碗水煲埋1碗水 然後倒左佢

8分鐘過2000正評

唉，點解咁唔小心，說好的六名大漢要付全責

有無fb link, jeng

有請小鳳姐again

秒秒鐘過百正評有上冇落

靠你自己去check

咁樣，727會否好大怨氣？

放返個小心地滑牌先啦

一睇就知白衫人做啦

明眼人一看

山墳反了反了

我係佢老母都即刻係個墳到跳出嚟打佢個仔幾把掌呀

下一歩何媽媽

where had all the "black cops" gone

推撚爆佢 屌你老母

啲石質咁差

哇屌正呀 大快人心

推！！

白衫仔又話守既？死撚咗去邊？

好心涼

守祖墳啊？佢老母呢啲要葬第2度 無乜好攪 係就搵佢何氏祖墳出嚟去考古

老人家好易滑倒

笑撚到

骨質疏鬆

何妖你係個不孝子
連老母滑到都唔扶下佢老人家

大快人心

又話有人守既

睇到好急尿tim

ching ho ball

要廣傳出去

叫咗佢出返糧俾白衫班人架啦
勞資糾紛

有冇攞條屍出黎鞭？

太過份了！

真不孝

白衫人反轉豬肚就係屎

冇人做
伯母自己滑倒

白衣人搞事!

飛天南叫啲𡃁做
fact checked

呢鋪真係打搞晒伯母

有無執吉去返個小便先

做得好

自己跣低

盜墓迷城

搞人哋個個墳唔係幾好嘅
但係...Yes

.

一定係自己跌親

何氏有個咁既仔真係家門不幸

伯母仆街了

何家伯母跣親!!!!

出黎回應啦7頭

好

屌 係公司忍唔住笑左

好有效率

8分鐘2500正評 痴線

Fact chat 左未
又話有半百牛屎佬看實

有冇人上佢fb安慰下佢

實捉到你

十分鐘二千幾正評

發現嗰碑跣親既巴絲盡早離開
費事俾人誤會係你整既尋仇
至少半年咪入元朗

都叫佢唔好得罪班白衫人 錢又畀唔足
琴日就荃灣 今日就搞到伯母 唉。。。

5分鐘700正皮
7分鐘1600正皮
9分鐘2600正皮

有冇人幫手睇下世伯副骨有冇事 希望佢冇穿冇爛啦

天雨路滑啫

hoball

普天同慶

何君堯無比錢

支持 但不割

一定係收唔到錢先咁做

仲有骨灰未起

自己跌親姐

好撚好波

係真嘅話就

不孝子做錯事要自己老母受返

笑撚左我幾分鐘眼淚都流埋出黎

已再課金基金作為支持!

義士

預我請你一餐

黑社會都要出糧，六両友比一百人圍call 差佬呀，成個字頭都老土

係 星期六果日仲要有雷 劈得好勁

義士請撤退

如果碎哂就唔好啦

伯母滑到冇事啊麻

應該貼埋何妖黑白相落去

笑出聲

陰功豬

Yes！！
推

九成行雷劈爛啦，做咁多衰嘢

唔小心滑倒姐

我有親戚話係因為尋晚警察拉咗人 所以圍頭佬班人唔忿氣

做咗咁耐墳都咁唔小心

哎呀乜咁唔小心"線"親呀

做咩咁唔小心呀

應有此報

正評會唔會過十萬

渣ga 小小水就滑倒

睇過？？？
又真係好唔小心喎
呢排何妖打咁多飛機
地下太多精又真係滑啲嘅

試試佢？

兒登大台

不孝子

1LIKE=1 PRAYER

收唔到錢都唔洗搞人老母個墳掛？

哎唷唷

明眼人一係就知, 自導自演

小心地滑

香討人真勇武

豆腐渣工程!!!

地下有水滑親祖先

抵撚死喇暴君😂😂

何家老母都睇唔過眼，想出返黎清理門戶屌7何妖，可惜太耐無行路所以唔小心跌親

9 分鐘3000 個正皮

強帖留名

乜咁唔小心啊

即刻肉眼fact check
孝男 君堯

何妖以為唔洗還

禍必及家人！

要睇跌打啦咁

Auntie覺得悶嗎？
幾時搵埋你個仔去陪你？

白衫好暴力！收唔到尾數應該告上勞工處，做咩拆人墳呀

我冇嘢講

傷碑

會唔會係白衫啲黑社會做㗎
好驚喎

可能白衣人收唔到錢做嘢

癲

好波呀

舊石跌倒姐

Up beat

我謹代表連登所有人予以最強烈譴責白衣人拆人山墳

我無野講

做陰質野去對付做陰質野既人? 負皮我都係咁話，咪撚戇鳩啦，而家你地估佢會嬲嫁渣，咁佢一定扮嬲俾你睇既，唔係邊有位咬返你
單純為洩憤有好多方法，直接打柒佢老母閪點解又唔敢做?唔光彩野就講到咁合理?淆底咁認左佢囉，想做呀Q精神勝利無錯個喎

下個到伯母

哎喲 呢d真係叫仆街囉

痴撚線呢個一定係有史以嚟推得最快加正評上升得最快嘅post

正評直線上升

係咪用埋大陸d劣質材料起架，自己會爛咁搞笑

白衫暴徒你咪走呀!打人不單止仲要搞人個墳?

竟然冇比雷劈到變碎片 真係好彩

最快爆post紀錄

Cls

Cls 玩命級

創造歷史 做最多正皮o既POST

真定假呀，唔好氹我開心喎

抵撚7死

港鐵男老婆仔女俾人打
跪地求饒尊嚴都唔要都俾人打
做得夠唔夠多

何妖：比人DLLM已經慣咗
轉個頭家墳就自己跣到斷開一半

明明有半打白衣守, 點可能會咁, 好明顯係自己推跌想嫁禍比人, 連自己老母個墳都利用, 河妖咁都做得出....

義士一世平安

跣親

正呀

一定係做左大陸做墳師
熱脹冷縮咁就爆

清好波

搞錯呀！

好似何生應承左的野，家下對現唔到，班村民拿曬鋤頭想起埋副棺添，好彩有人阻止。如果唔係變十八禁勒

慘啦慘啦

狗血呢

我好憤怒
我真係好憤怒

對住個墳好有屙屎既衝動！

屌埋你老母都重得 走啦P牌

笑撚左，好波呀巴打

三千正評 痴線

哎呀呀 一定係何議員心地唔好 俾天收啊

今日好大雨

一定係元朗班爛仔唔妥何老妖割席做架啦，譴責暴力

唔係利用令尊上位下話 天理不容

鬼打鬼

乜咁唔小心

嘩冇諗過啲白衫咁樣反轉豬肚搞何妖

白衫人真仆街 見到老闆個老母跌低左都唔扶下

勁呀

邊到有人做野姐? 佢自己滑倒姐

何妖叫伯母小心d啦嘛 落完雨地下好滑嫁

Ho pk

依個咪佢老母

真係天雨路滑

伯母翻生教仔

ho ball

義士好波 全部人都敬佩你

抵啦

白衣人做架

老人家要擒出黎教仔

去第二度講啦
呢度光速爆post

10分鐘3000幾正皮 大家都好開心

快d走

陰公喇，跣親實好痛

熱烈地彈琴熱烈地唱

扑多兩下

不得不like 屌佢老母

爽😊

36版啊屌

你班仆街仔

陰公豬...

骨呢喂?

好波
上環義士都一樣好波

又勞工糾紛

我有FD住元朗, 得知有唔少白衣人都唔中意佢 ,話好出3000,但出得1000

Press F to respect

哈哈，俾人挖墳破墓

無可能既, 咪有好多白衫人睇住架? 定係白衫人自己做架?

啲白衫都未收到錢，搞完辦事處冇用，咪搞個墳咯

除左恭喜，都係恭喜

呢個咪佢老母個墳

伯母都忍不住打開蓋出黎鬧仔！！

收到風白衫做既
外面瘋傳緊啦

好人一生平安

轟啊！

光復香港 時代革命

收到風係白衣人做

好消息一單都厭少，

係真唔係呀

白衣人尋仇呀

係咪佢老母都俾佢激到彈返起身

Pish

nice

打風姐

唉唷，咁唔小心呀

正評快到不得了

可能個墳自己滑親

10 mins 3640

唔知今次點拍

應該舉手指公

牛屎佬搞人個墓

報應未到何妖身，上一代食左先。

可唔可以打破燒村正評數

咁唔小心阿

阿sir話驚就唔好出街

個心涼哂

閣下人如其名

MY HERO!!!!!!!!

屌,乜塊碑咁唔小心架

下次唔好la

我愛耶穌 耶穌愛世人 我地一齊為義士祈禱

1001

幾分鐘1001

正呀
唔理真假 心入面已經爽咗

32xx->正皮->3420

近排落得雨多，天雨路滑

屙督尿先走啦

收到風，白衫做既

哈哈哈 我好撚開心

對住廢老講：好人好姐 點會解你啫

好似過份左。

但理解。
所以算啦⋯Super!

起身揸藤條教仔
盂蘭節快到

強烈譴責白衫暴徒！

只不過係九分鐘就有成三千幾正評真係黐孖筋

一睇就知冇出糧班圍頭佬搞架啦

咁唔小心既

咁快！

我都收到風 係

5分鐘700正皮
7分鐘1600正皮
9分鐘2600正皮
10分鐘3600正皮

黑社會打到人入醫院就唔係做多左？

係咪果半打人叛變呀

就1001

$$$$

開定2了

是咪連登史上推正評推得最快嘅post?

副骨有冇跌埋出嚟

條盲腸突哂出嚟啦

路滑跣親

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

要還，陸續有黎

係咪白衫人收唔到錢尋仇？

好想睇佢發爛咋

正呀

Ho ball

有請小鳯姐

感激義士

豬隊友。咁樣做只會幫緊何生解除而家千夫所指的局面。

10分鐘推爆

強烈譴責

上精選未

唔好推 可能有手足未走

叫防暴去守啦，啲白衫咁渣

何君堯，送你一張圖

可以打碎埋佢嗎

白衫收唔到錢都唔使咁

呢次你仲唔仆街

香港人好和平

屌你老味睇到大快人心

咁唔小心，個胎有無事

有冇搞錯啊

白衫話冇糧出

中共拆人祖墳咁陰公

十分鐘二千

respect

[img][img]
圖片網址[/img][/img]

727

唉呀滑倒了

嘩，塊地好滑呀！！！

10分鐘都無就1001

10分鐘3711 正評

連佢亞媽都比個衰仔激到翻生

人有人那媽
妖有妖那媽

又話派咗半打白衣人守墳嘅

英雄呀！！

我習慣去完墳場掉晒啲衫褲鞋襪，你地會唔會？

可靠消息，喺白衫收唔到錢

伯母跣親姐 大驚小怪

冇小心地滑係危險d

希望佢可以去Fact check下

佢唔係放左人24小時守咩？

入邊有冇野唔見？

個po推得快到呀

真 聽講佢醒咗之後好嬲
知道何君堯冇保人頭 覺得俾人賣
嬲撚到震

孝感動天！

至小人地有匹夫之勇
問下自己你有無?

強烈譴責白衣人士

快啲搵人入去幫手整返好

唔好咁絕
會節壽

正呀屌你老母親!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!正呀屌你老母親!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!正呀屌你老母親!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!正呀屌你老母親!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!正呀屌你老母親!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!正呀屌你老母親!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!正呀屌你老母親!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!正呀屌你老母親!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!正呀屌你老母親!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!正呀屌你老母親!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

哎呀。。該煨囉

原木來係咁！

做咩咁唔小心滑倒呀

天雨路滑，個墳都跣低

要保平安呀師兄

陰公啦跣親

唔該哂手足！

冇掘到啲骨灰出嚟算好俾面

高層震怒

求下你地
千其唔好淋黑狗血或
大姨媽血

堅定流？

3808->3980

新界手足發來賀電

香港人真係俾依班垃逼到乜都做得出
btw well done

熱烈地彈琴熱烈地唱，歌聲多奔放個個喜氣洋洋

So careless, be more cautious next time, btw, choose better stone next time, this looks so outdated

做得好呀 推

嘩個post 推得好撚快

factchecked

無出糧比白衫人得罪人啦

白衫人好恐怖

Auntie

應該扑碎佢同搵m巾抹

老母搵仔

11分鐘4000正皮

義士
起人骨
有損公德
千其唔好
跪求！！！！！！！！！！！！

黑社會痴線到連老細個墳都唔放過

肯撚定係你無找數比白衫人
結果人地搵你老母算帳囉

心涼

何妖兩隻手幾時滑倒

留意CCTV

佢老母死唔眼閉爬返上黎

有力打入年度最多正評既POST!

10分鐘4000正評

啲正皮多到

乜而家香討同BK d 朋友咁勇武架拿?

真勇士

乜撚野義士，日久失修啊

何家家墳何家猜
何家家墳何家猜
何家家墳何家猜
何家家墳滑倒了

係，和哥落order
fact checked
利申：識沙田me

真係好唔小心

十分鐘4000like
連登仔真係痴撚線

勇者

你咪撚害隻黑狗啦

挖佢出嚟算啦

lihkg 推得最快既post

會唔會唔洗半個鐘就推爆5000

嘩 比天收
有雷劈爆左？

未出糧姐

叫咗你地咪攪架啦

九成九係白衣有內鬼 一定係除非唔係

傳來賀電

小鳳姐！

警就擺個墳係屋企拜

12分鍾4200正皮

Fact check上撚哂腦

保養做得太差 一落雨就跣

伯友好似跣得唔太嚴重

重未碎曬

咁樣未夠

唔保和哥呀嗱

守老母唔守老豆

白衫正仆街

小鳳姐!!!!!!!!!!
辛苦哂勇士!

好撚勁

放心啦，雖然我媽話搞人個家墳會衰3代，我相信你都研究過，但係唔撚怕，我地香港人既怒氣會幫你頂撚住

呢個咪佢老母囉...何門李趣寬

屌你推得快撚過火箭

何議員快手出糧啦，仲唔出糧俾白衫我驚聽日仲癲

15MINS唔夠就已經5千正皮都黎

你哋係我嘅英雄

搞緊嘉年華咋你哋大驚小怪

兩分鐘一千like

Check你老母 濫用呢個term

小

真係笑撚到我仆街呀

聽屌你老母聽得多
未聽過拆你老母墓
第一次聽就見到成真

連仔開定1001OK??

地濕

你老豆老母先係做多左先有你件廢物

白衫仔咁過份？

好爽 真心

打風季節 吹跌嘢好正常姐

圍村D人真係好惡

仙人都攪

未過數

屌好撚跣

10 分鐘 4,000正評

人哋就推自己老母受屌
何妖就推自己老母個墳出嚟畀人搞

妖君祖上激到係墳到彈起啫 少見多怪

係唔係勞資糾紛先搞到墳都比人起呀

日久失修

推上黎比後面既兄弟正皮

就黎5000正評

伯友自己見到嗰仔做埋呢D 陰質野, 又講咁多大話, 咪激到自己都跌親囉~ 唉, 正衰仔

乜咁唔小心呀個家墳~自己滑倒都有既~
大家記得路過千祈唔好踩多兩腳呀~

屌，好想係現場呀仆街！！！！！！！！！！！！！！

何家祖宗，要追究就搵你地個不肖子孫

成班黃絲狗

好！！！！！！

like數仲快過寶礦力
證明君妖幾撚乞人憎

驚就唔好葬嗰到

係咪俾雷擗中左？

勞工糾紛
收唔到錢搵勞工處啊嘛
我地偉大政府會幫你地解決
白衫加油

冇起埋骨係咪留左手了

黑幫仇殺咋話

你已正評了這討論

你已經reply緊1251

是否顯靈???

何妖吹雞叫黑社會喺元朗打人唔洗天打雷劈？？？

毅進制reciprocal

Fact你老母check

個po推得好快

勁
respect x1000000000

6個白衣人 好波

白衫收唔足錢？

最近天雨路滑
auntie不你同個大肚婆一樣咁唔小心呀

幫佢冚家積福

嘩乜個墳咁唔小心呀

痴線d正皮快到

手足咁熱都為港除害

辛苦你！你哋係我英雄

屌佢老母

何狗震怒

聽講係少林班武增做

CLS....look極都未到底

都唔打爆佢架

5分鐘700正皮
7分鐘1600正皮
9分鐘2600正皮
10分鐘3600正皮
11分鐘4600正皮

可能係RTHK拍個下震到跣低左

咁你快啲去幫何妖去起翻囉

不考子，要幫你教老母

嘩 推呀

d白衫真係好惡！鄉黑真係黑！
連普通人（先人）都唔放過！

理系得你 總之不割 反正我睇到好撚爽

你個留言已經1250

係咪呢期落得雨多

11分鐘4000幾正皮皮

落雨啊

LM

白衫暴徒真係好過份

伯母小心睇路

開心到唔知講咩好！

不能只有我看到！！

容許我叫你一聲 英雄 嗎?

天雨路滑

On9 近排成日落雨
攪到個地雨濕哂

收到風 係51區D人做既
佢地聽到何妖日日9UP
忍唔到手發射量子激光

起埋骨就好了

多謝巴打! 他日建國會留個靚位比你做!

日久失修呀

12分鐘50幾頁

應該係白衣人做，何妖無出糧

係咪白衫有啲收唔到錢呀

俾啲火我

屌你老母勇士呀！！

已fact checked
唔關示威者事
係圍村佬收唔到尾數 走去搞人祖墳
tg group

妖 好仆街呀

不過我支持你 香港人加油

Uncle 跣親你個仔有無幫你打999呀

呢排落得雨多咪跣倒囉

法治幫唔到我地嘅時候
就要用非常手段
以眼還眼

痛快

聽講山頭突然落雨
係咪因為咁搞到個墳跣親

７月鬼門關大開之時，何媽媽隨即怒找兒子算賬

白衫唔滿意何大狀割蓆

正！！！！！！
如果局部地區地震震左啲骨出黎就好

請呼籲唔好指紋向鏡頭影相

滑倒了 滑倒了

大佬 請黑社會好貴架

幫佢老母執骨啦你

邊個仆街做既
同我好好表揚佢

邊個倒水冼親伯友咁衰啊

天雨路滑啊

一定係唔小心滑到了

好撚爽啊屌！

你個comment仲係1s前
已經4800了

對唔住啦，伯母，你個不肖子變咗恐怖分子，係佢打爛你個墓嘅

實過萬正皮

抵撚死！何妖你都有今日

宜家係修碑既休漁期
請出年先整返好啦

你係我既英雄

12分鐘四千七正評

好撚爽啊 屌你老母

孝

有因必有果

嘩，地下好多水
何議員老母咁唔小心啊

皇天擊殺

老母跌親呀

有請小鳳姐！！

好勁

留名等睇下半集

大快人心

但難以想像故事發展

生仔要考牌

都話係自己滑到，講乜鬼義士

黎啦黎啦

白衣內鬼做的
Fact checked 唔好問我消息來源

推得極快，呢個POST

屍變

正皮exponentially上升

咁唔小心撞到呀

笑到崩潰

係咪比雷劈爛架？

懷疑無找數比自己友搞

痴撚線
12分鐘4796負評

喜聞樂見

係茶餐廳聽到
話鄉事大佬唔滿意何妖搞到件事收唔到科
所以派人去搞佢老母個墳

Fate-checked

辛苦哂

12 min 5k 正皮 史無前例

巴打我愛你

三點三，唔洗食下午茶咩

唔建議大家咁做架

係唔係時辰吉日瞓低？

就因為冇比錢
所以比白衫人起左個墳

不孝子勾結黑社會

開定post10ok?

做得太好

何妖快d比埋d尾數黑社會啦
人地有汗出無糧出好慘架

叫人守墳又唔出糧比人, 勞工處又唔受理咪搞到囉

今日咁大雨，難怪會滑倒

太爽了

辛苦伯母了，應該岩岩比人上完，仲訓緊係到

史上最多正評既post

仲有佢雙手！！！

白衫收唔到錢

正評的速度不要太快

cls

何君堯應該嬲到瀨屎

放個 小心地滑牌呀
費時有人受傷

開post 12分鐘，like數直線上升

有汗出無糧出

好似話有白衫唔滿意大細超，同埋安家費傾唔埋
利申：發夢夢到

治癒

黐撚線

D回覆跳得快過港鐵

跌親嘅師兄有無大礙，無撞親頭嗎

已正評

本日最大喜事黎
我決定今晚啤一啤佢先

何妖的老母上線啦

你老豆仆街呀洗唔洗call白車

抵死😂😂😂

何君堯老母個墳爛左我地要開香檳慶祝

每一秒升40-60正評

都諗過係咁

白色衫黑社會搞人地老母個墳
外交部表示強烈譴責

快入
美樂BBQ
商討進一步行動

睇見都開心

相比死左6個義士,搞鳩無辜市民,小事黎姐

圍村佬好波，譴責圍村人丫嗱！！

呢條撚樣乞人憎到畀人起祖墳都無人同情

笑到仆街

村長,司局長,及其他有關人士的祖墳要好好保護!!!!

似喇

正呀屌！！！！！

0 post p仔

屌 連整個墳牌都要豆腐渣
何妖對唔對得住佢老母

同意

睇嚟下一個 會係何妖

勇者 一世平安

打飛機唔算勇者

Check 下對眼

呢個post 係我買既股票我就fatfat啦，係咁升

有汗出冇糧出

憤怒了
強烈譴責個碑滑倒

整醒人老母老乜勁

13分鍾 5400五皮

師兄做得好！我哋會以你為榮

有請小鳳姐🎉

反恐元朗

係咪出唔足糧比班白衫呀？

一定係白衫狗!!黑社會真係壞!!!
好傷心!!

係

11分鐘有五千幾正評
唔該果個話會聆聽青年人意見嘅政府睇下

多謝大佬！

元朗白衫鄉紳效率好高

何妖：好野，下年唔駛去拜山咁撚on9

唔知何君堯議員知道後個表情係點呢？ 好期待

有無文宣組譴責白衫人破壞何大狀既野

正評火箭咁

出糧部電腦响荃灣 爛鳩咗

何君堯成功為自己老母爭取休漁期

士氣+100000

👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👍🏻

地濕跣親

一定係

Good job

好恐怖既速度

又跣親 小心啲先得咖

正皮瘋狂上升中

13分鐘推到爆

正皮幾何級數上升，有望成為最快破萬正皮記錄

千祈唔好淋屎淋尿啊

屌你半個鐘應該1萬正皮

白衣係我地嘅英雄

掉佢落臭河啦

爸爸呢?? 唔好忘記佢呀, 唔好拆散佢地

五大訴求!
光復香港 時代革命!

發夢見到係白衣人整

係圍村佬搞事！唔關示威者事！

仲有人怪點解要咁做，真係奇撚怪，比人蝦都忍到

即刻print出黎貼連儂牆賀一賀佢先

[img]
大家一齊起舞

係喎，今朝佢喺港台公開同白衫班人割蓆，會唔會因為呢個原因呀

各位正評速度慢一點

白衣內鬼做的 ， 佢話收唔到錢
Fact checked 唔好問我消息來源

可能悲憤不已呢，四字詞

人如此墳

唔好篤灰啦
搞到人地幾條村內訌架

係就好 唔想咁長命

何妖搵人放風, 點知原來空城

痴線個post推得快到

何太 對唔住
但你個仔做埋D野真係等唔到天收而無人幫到我地香港人
希望你存下有知了解我地係想為香港人出返一啖氣

希望你明白

放風嚇鬼/比蚊咬左成朝蛇左去食tea

你咁斷法佢容乜易痴番😭😭😭

屌你老母 一定係膠水痴唔實

正評數直線上升

邊個圍村仔做架 搵人認左佢！
我好嬲！

OMG

咁唔小心呀伯母

文明人講科學，一定唔係UFO 做

咪直接打柒咗佢老母閪囉

連自己個阿媽都保衛唔到
你唔配做人！

5分鐘700正皮
7分鐘1600正皮
9分鐘2600正皮
10分鐘3600正皮
11分鐘4600正皮
13分鐘5600正皮

快到

白衣做嘅，巴咩打呀，撐黑社會？

有人話唔係義士起

下次叫啲人無出糧既話去勞工署好喇知唔知？

雖然陰質 但以牙還牙 我鍾意

好波！！

譴責白衫暴力

班道德撚出黎屌未？

個正評壞撚左？ 升得快過恒指

好！

搞到咁大獲 我真係睇唔過眼
有冇人組團入去 幫佢地搬屋呀
爛到咁點住呀

13分鐘61頁+5725正皮

fact checked x2
識 D 牛屎佬講因為無出糧所以攪鳩佢祖墳

我都收到消息係

搵人做野唔出糧既後果

好彩冇滑碎

義士，受我一拜

冇出糧俾人?

Fact check左未
我好想係真 求下你係真

d白衫好賤，一於去元朗幫何律師光復佢老母

依個post有機挑戰史上最高正評

白衫真係痴撚線
人地割席自保唔使搞人老母丫嘛
黑社會大撚晒

6000

仆街啦你

師兄好波，一生平安

想睇佢老母副計

你個不孝子！

佢係咪得罪人? 果度其他墳都無事

古語有云：死後累家人。

佢係：生人累死人。

做得好，義士！

禍必及祖墳

呢個Post F5 一次多50個正皮

抵死

家門不幸，出了何君堯

唔知何妖會唔會又嬲到拍哂枱呢

打攪曬伯母
我哋唔係針對你
但係你個仔真係嬲屌

可能地下有水 滑倒！

跣到呢

F5一次多1000正評係咩玩法

滑倒左呀 何妖仲唔搵人托返正

黑吃黑
我哋連登你愛國愛黨乜都唔知

監守自盜

好爽

人肉DDOS 個正評制

啲回覆快到

睇黎會突破燒村個post

收到風飛天南落ORDER做

正皮幾百幾百咁升

岩呀, 伯友起身拎籐條教仔

妖墳

15分鐘都無已經5000正評

咁唔小心呀？今日咁大雨塊地係滑

堅？

白衣人收唔足錢？

你地覆慢d得唔得我搵唔返自己個comment

轉自tg group

個post推得好快

叫左何律師要找數比鄉民架啦

扑撚碎佢啦

屌你老母抵撚死

check下你對眼同個腦啦 改隻支那雞嘅名

伯母咁唔小心呀

唔推唔係人
721見

唉呀乜咁唔小心呀

何妖冇燒番對防滑鞋俾老母咩

好波
推

元朗手足保衛家園

photoshop大神

耶穌顯靈

拍枱震到跌伯友跌低咗

熱漲冷縮姐

快到咁

冇比錢白衫??

强烈

佢老豆呢 做人要公平啲

何生你做咁多陰質野，點對得住自己既列祖列宗？

擺明啦 過橋抽板尋晚仲話勢不兩立

開枝1982年百事慶祝下先

哎呀 乜咁唔小心阿

今日真係好大雨，好滑

伯母見到個仔甘唔生性 要出黎教訓下個仔！

已經70頁REPLY

邊間公司整架個墓, 咁易滑

做乜咁唔小心呀

收到風 白衫黑食黑

白衫軍d人好喪

正評數急升

真係唔小心

大快人心，一定要LM

我會為巴打祈禱

屌，正評升得更快

好撚爽

咁唔小心跣親

呢個Post應該係連登史上推得最快
12分鐘已經60頁

白衫人係咪有內鬼

六千幾正評...

勞資糾紛啊!!!

白衫黑社會做咩撚野!!!

最怕搞錯人呀 係咪真係何妖家憤架

白衣人: 屌你老尾早兩日條尾數都未找今日仲想我幫你老母守墳，打你老母都仲得呀! 受死啦.......

樓主好撚過份！！！

咁遲先做野！！！

跣親姐 你知呢排成日落雨

跣還跣,唔好倒瀉黑狗血,公雞血。唔係跌左桃木劍,銅針落去

勁！

一定係冇比足安家費白衣人啦！

推爆佢啦屌

現場拾獲白衣一件就好笑

收到風係南邊圍既人好嬲佢割蓆又唔出足數
所以派左幾條o靚仔去搞佢老母個墓碑！

應該會成為連登最多正評既post

同你老母情 香港6條人命點計

爽完快D del post, 唔好比佢周到

圍村佬報仇

天有眼

起副骨出黎
bin bin有力

留名

何妖係咪又要開記者會

多謝義士 令大家今晚可以訓得好d

都話班元朗黑社會冇性架啦，自己祠堂都賣得，你俾唔足錢緊係拆埋你老母個墳啦

6599 正評 CLS

一定要係真

喂唔好認親認戚喎
個天有眼劈中咗咋

好撚勁

白衫人可恥搞人家墳

明明係飛天南覺得比人過一棟，又比人拖數，又差啲死，覺得被人昆報復的，不要屈天雨路滑自己跌

On9
3個鐘 7000正評

飛天南做到嘢

應該係啦
之前都有消息話白衫人收唔足數好嬲

皇天擊殺！

何妖你個仆街仔拍枱太大力震散你個家墳啦

痴撚線,好撚大快人心呀,屌你老母,你個仆街街仔,害到你老母死都唔眼閉呀,仆街仔!屌你老母

勞工糾紛

大笑左

禍必及全家

何君堯：你地係我英雄！

白衫恐怖分子

原來係咁

有冇咁撚過份， 西鐵站打完人， 而家連何律師個家墳都打.

白衫暴徒正仆街

風一吹就跌？咁化學架

深表遺憾

哎喲

墳已起

屌你個post碌極都未到底

Jeng

熱烈地彈琴熱型地唱

Ho ball下次集齊人馬起埋舊骨？

咦，乜咁唔小心啊
下次小心啲嘛

巴打好夠薑。
但要好好保護自己，成個運動仲需要你。

感動上天

一定關720 落雨事

做咩唔去勞工處? 傻豬

哎呀 咁唔小心啊

嘩哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

讚呀

唔好揚住，等爛曬鞭埋屍倒曬灰先post

笑撚左

唔知講咩好
因為好撚感動

佢都有今日

唔出糧，抵撚死

起埋骨啦

今晚食牛雜慶功

有無力起埋骨?

聽講收唔到糧然後發難(未fact check)

🦴呢

白衫友好癲，出遲左啲糧就搞人

嘩班白衫友癲到大家唔好學

無找數 白衣人 好惡

白衫人不滿何妖拖糧

就7000

嘩睇到我 今晚又要打飛機

又話引埋d盗墓者羅拉，今晚開始有狗看墳

跣親喇係咪衰呢

唔好推

爽，btw骨呢

So sad

收到風 呢單野係飛天南指使陳志祥做
原因 收唔足維穩費
FACT CHECKED

正評

TG GROUP消息信得過

嘩屌，係條街笑撚左出聲

圍村人憤怒了
守衛家園

諗唔明點解會有負評...

好爽 抵撚死

地面濕滑

哎呀，乜咁唔小心呀？跣親都有既~

好撚好波！！

準時出糧的重要性

兄弟各爬山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。立即搜捕元朗黑社會暴徒

俺要升天了 skrrrrrrrrrrr

祖先顯靈怒懲不肖子孫何妖

邊個玩消防喉呀

Oh no

白衫收唔到何君堯錢

上唔到網收唔到order

好興奮

哎吔咁唔小心呀，有無受傷呀

屌 大快人心

人地做埋啦,打咩飛機

哇 地面濕滑請各位小心

骨灰呢

新beyond做野唔使你教

真心覺得係白衣人做
搵人守住又點會出事
好有機會係傾唔掂數

左邊有名

何妖老豆做咩咁唔小心向後倒呀

有史以黎最快最多正皮同留言既一個高汁post

收到風係白衫人做
好似話何妖俾唔夠錢
一開波又擔保無人出事 宜家又要著草又要交人
何妖今次仆街啦 唔怪之得今朝咁驚

分化到佢地仆街

寫住子君堯君柱仲有錯

7200

肯定黑社會做喇

LOLLOLOLOLOL

真相

抵死啦唔找數

仔債母償
佢老母心諗：仆街仔 死咗都要同你孭鑊

反送終！！

癲 但好撚正

守老母冇守老豆

15分鐘
76版 6000正評
可想而知呢條友係幾撚乞人憎

發夢夢見屯門d 白衫狗做

好人好者點會俾人搞祖墳

MIC

何妖：你叫咩名呀？

爽 滅族滅族

哎吔 收到風何君堯拍枱拍到老母個墳冧撚咗

黑吃黑

15分鐘有6500個正評加70頁REPLY 何妖你反省下 搞到周街都咁跣

[b好人一生平安[/b]

黑社會義務幫你教仔
要還恩幫君堯教伯母

趣唔趣？寛唔寛？

塊碑滑倒姐
都唔係挖墳
大家都好和平

有人話佢得罪商家佬

15分鐘推左77頁

20分鐘唔到7000正皮

admin 放 1001 好快手

痴線, D回覆多到, 一REFRESH就爆幾頁

個墓留比你同你老母一齊葬

up

邊個不考子

不小心滑倒

個仔做左啲咩先咁冇陰功呀

好撚開心

原來琴晚黑吃黑目標係何議員

簡直係大快人心

肥媽: 嗚嗚嗚

光復香港・時代革命

on9 一秒100

推啊

再搞就起撚埋佢

咁D骨呢？

可能出唔足糧自己狗咬狗骨

唔好呀

咩咁唔小心呀

15分鐘80頁

飛天南一醒返就叫佬佬做 fact checked

每一分鐘多近500個正皮

邊個咁唔小心

第一次睇

呢兩日嚟第一次咁開心

聽聞收到既錢同應承個水位差好遠

Fact-checked

我折壽半年比義士

就黎一萬正皮
好波

我好開心呀

邊個仆街負評

81頁

老老實實，有無帶其他野比佢啲鄰居，嘈到佢地都唔好，始終打搞到隔離鄰舍

快D 揾人錄音話白衫人做啦

牛屎m血呢？

一定係撐警果陣太大雨

技安做嫁

評分速度不要太快

起骨啦

連仔呢個post可唔可以冇上限

哎呀咁唔小心

好撚爽！

老母比你激到訓低

錯手正評

咁斷法,貼番塊膠布先啦

我都聽到

15分鐘6000正評

牛屎佬唔放返個小心地滑係度
搞到訓曬係地

佢老母都冼親

呢個係老母？

正到傻

推到何妖仆街

精神

手動置頂

勞資糾紛 白衫收唔到錢

鄉土師兄好勇

Fate-checked咗
真係白衫收唔到錢

Yeah☺️有冇得跨區執骨？

你地太過份啦

祖先都屌柒佢

yau mo b 埋 c

日久失修姐

挫骨揚灰呀

咁唔小心㗎

打搞啦世伯

哇冼低左wo

我都吾想推啊

正呀屌你

Cross check咗，應該係真

一定係白衫暴徒做架

鬼叫出左個不肖子孫咩

好波！！！

嘩乜咁暴力架！

痴線架
啲黑吃黑真係無性架

727 3點先開始會唔會太夜呀

搵人貼張相去河妖fb

笑死我

真係打開左智識寶盒，帶大家認識歷史

元朗班鄉下牛屎佬真係養唔熟收少幾千蚊既拆人個墓，好折墮呀

關義士咩事

好明顯就近排落雨，個地濕晒，咁個家墳就滑得濟滑倒啦

半個鐘我可以近萬個LIKE

你老母, 骨都碎

強烈讉責墓碑製造商，品質監控不力，致墓碑無端斷裂!!!

Ching ho ball

孝感動天

5分鐘700正皮
7分鐘1600正皮
9分鐘2600正皮
10分鐘3600正皮
11分鐘4600正皮
13分鐘5600正皮
15分鐘7000正皮

小心地濕。

追唔切post

whatsapp收到話係黑食黑

白衫牛屎佬好撚癲

咁樣我哋嗰日入去可以搞咩

替天行道，大功德也！

有時真係忍唔住笑

搞人老母個墳係有報應架
不過畜生例外

屯門人快入
美樂BBQ
商討進一步行動

會唔會成為全連登最多正評既post

俾人屌佢老母……屌到佢老母彈咗起身

佢要玩政治豪賭, 家下睇下成班有無被人起得到.
輸撚晒, 佢地輸撚晒, 因為牽涉到太多無關既人都中招.

我勸佢即刻叫差人保護佢老婆同個仔. 佢上完視點廿一之後成個社會火氣更大. 一不小心就 byebye

孝義永在心

下個到邊個呢？

愛護地球，請使用過期經血

白衣人可恥喇
不過何妖講過任何人犯錯都可以原諒

打搞伯母唔係幾好既

on9提供埋時間俾你搵人呀

十五分鐘七千幾正皮

真係大快人心

屌！！！！義士請受小妹一拜
行動組 爽撚到
好撚心爽真係

收到風係鄉土叫人做！

要揾定d法科師傅電話俾呢位義士

Well done

入面有啲咩呢？

有理由相信 有人屌佢老母 屌到墳都爆埋

哎呀

別講笑 祖墳冼底了

白衫軍可恥

都叫你唔好拖糧，班黑社會冇性架，佢地癲架，快啲開記招交代清楚幾時出糧平息啦

白衫追糧追到咁盡

邊個係呢到十連到？

又會咁唔小心既
淘寶石？

邊有3個鐘

好撚治癒呀

估唔到仲會睇到令人開心既野
已經好耐冇睇過

g持

個心淨係有老母冇老豆衰仔

笑到飲緊水都噴出黎

鄉黑收唔到尾數呀

呢幾個月黎唯一一個好消息

你個名

cLS

極速正皮

？？？

跣親🤗

好撚正呀!!!屌你老母!!!

心涼了一下

唔知今次又話邊個煽動

見到你呢句笑到喊

邊位巴打 做左好多人想做嘅事

副骨呢

一直關注事件，天佑香港

屌P圖泥⋯⋯
除非搬開舊石碑睇下

阿衰仔!!我俾人打呀..你做左d咩衰野來呀

貼埋張紙寫“有汗出，無糧出”嗎

乜咁唔小心呀？

帶小鳳姐

可能佢自己出唔夠錢俾白衫

推爆佢

始終有人會覺得禍不及家人

Yeah!!!

喂 乜咁唔小心跣親呀

呢啲風水野，聽講會衰好多年

乜自己跣親咁唔小心啊

好驚有人咁做
但做左我唔會怪你

關白衫事 請廣傳

白衣人收唔足錢真係咩都做得出嫁

喂 唔夠碎喎

不分割

老實講唔老黎啊

16分鐘8000正評

咪屈啦 TG已經Fact check左係白衫人士收唔到尾數而做

有無風水佬解釋一下會有乜野效果？
有無風水佬解釋一下會有乜野效果？
有無風水佬解釋一下會有乜野效果？

除左講恭喜之外
唔知講咩好

點解會自己跌親

CHING 對呢樣神奇既事給予強烈讉責實在很正常

高度表揚

唔好立亂同黑社會人士食飯, 恥與為伍

呢個應該係史上正評同回覆升得最快既po

20分鐘應該得

守墓人仕由於跟何君堯發生勞資糾紛
以破壞墳墓以示強烈譴責！

「你係我地嘅英雄」

何君堯你條冚家剷仲有排受

天雨滑墳

白衫暴徒可恥

係咪勞資糾紛啊？

何議員花錢請白衫幫手守墳 你地唔滿意佢未找尾數姐 甘做太過份啦 哼哼

Wa diuuuuuu

fact check 左
係中X辦覺得佢搞得唔好
所以...

Ho ball！

大快人心
何妖你個不孝子

垃圾袋又可以出動

又唔找數 又同白衣人割蓆 抵啦

到佢老豆

白衫人做啦一定

好似係守老母
老豆冇提過

勞資糾紛姐

正評急升

邊個打爛消防喉四圍噴水

半打白衫佬出賣何妖

老母激到彈起咗

呢個係咪連登史上推po最快記錄

今朝同白衫割席完 就咁樣 點解既

個墳做乜搞亂香港

好墳好姐會俾人搞

肯定生前生著個打靶仔

白衣人正仆街

何妖祖先幾時逃走？

禍必及家人

屌你睇下塊野既左邊
寫住仔女名

真係論盡 小心跣吖嘛

年紀大姐

唔好累兄弟，搞咁多好危險，最緊要兄弟平安。

勞資糾紛有好多種，有d鹹濕d, 有d暴力d

我噤回覆之前未夠

真定假㗎？

強力推po

fact checked係Tier 14聽到何妖話要譴責白衫做既

祝義士武運昌隆

哇 個墳做工咁差

好波 抵撚死何妖

趕住去搵仔跣親

都估到ga la

有汗出冇糧出 白衫人追討欠薪啊

8000正評

係咪冇出糧比白衫人呀

留言多到搵唔返自己個cm

爽丫丫
你係我英雄黎

16m 8175

拖糧

君妖做乜咁唔小心啊 家墳都跌親

真係有圖

死左都咁唔小心呀伯友

喜氣洋洋！

5分鐘700正皮
7分鐘1600正皮
9分鐘2600正皮
10分鐘3600正皮
11分鐘4600正皮
13分鐘5600正皮
15分鐘7000正皮
17分鐘8400 正皮

支持起骨

全城狂賀

唔小心正評咗

跌親啫

唔夠碎wo

係咪請左啲25守墓

好撚癲，十幾分鐘成二千個留言

仲有咩做唔出

我好撚舒服啊

下次記得要準時出糧啦 唔係會攪咪老豆就唔好啦
白衫太暴力啦

邊個白衫未收齊數呀？

受小弟一拜！！

乜咁唔小心呀 天氣唔穩定 伯母伯父跌親呀？

正評不解釋
好波！

地濕姐

正評冇野講

大家真既！唔好推！有人會秋後算帳

FUCK THEM ALL!!!!

呢個母黎

白衫好仆街 拖幾日糧就搞人個墳

一個人可以黑人憎到連自己老母個墳都比人起埋，你都算係前無古人

記得要原諒犯錯既人啊

唔講咁多 ching好波

屌，解埋1001比人入黎恥笑

搵唔到自己個comments

MORE

好野

做得好 不過巴打小心d, 唔知有冇cam 影到，小心為上

鄉土講得出做得到 respect

好似天主教/基督教

夠唔夠時間掘埋啲骨

唔係有人守咩？係咪唔夠錢出糧啊

20分鐘都未到就快100頁

何妖同白衣割席
所以白衣搞9佢?

創造連登史上最快最多正皮嘅po

正皮7828>8432

嬲㩒左咁多日終於有野開心下！

Step aside !

好撚爽 你條仆街何妖做撚埋咁多陰質事而家搞到自己老豆老母個墳畀天收咁不孝 小心唔好自己都跣親埋啊

oh my god.......! but good job

元朗當晚有比人打既都應該大快人心

Forward:

係茶餐廳聽到
話鄉事大佬唔滿意何妖搞到件事收唔到科
所以派人去搞佢老母個墳

Fate-checked

君堯呀君堯 你真不孝呀

係 一直關注 天佑軍妖(老母)

最近雨季，天雨路滑姐！

都叫你睇住架啦,跣低都有嘅

叫醒伯友教仔喇

可以挑戰羊生死老母

快撚到

唔洗一個鐘 過萬正評

唉呀真係家門不幸累袓先

唔知呀何先生 收到消息未呢？

點樣可以㩒多幾十下正評個制

老人家成日跌親

shatin me

何君率眾妖害人

欠債還錢 天經地義呀 叫人做野 唔找數呀那

咁都拖人糧

真人手置頂

下個起埋佢老豆出嚟

我愛香港

邊撚個俾負皮
祝佢冚家剷落地獄

發泡膠咁

強烈譴責白衣人

屌你老母佢生撚左七件

哇,勞資糾紛搞到老母咁唔得閒
都叫左你找埋條尾數佢架啦今朝學人割蓆?

係囉我都咁諗係咪有鬼(在生)?

痴撚線公司

鄉黑都敢拖糧

強烈譴責白衫人士
就算有勞資糾紛都唔應該訴諸暴力
更加應該尊重死者！

叫左你拍檯唔好拍咁大力嫁啦

邊個整濕地下，搞到個墳滑倒

#白衫可恥

真心笑左~

唉呀 乜咁多水咁冼

屌你裝墳個個偷工減料!!!
乜咁化學呀

15分鐘已經8000正評

呢個係老母

爽！

下次要整防滑墳頭了

終於等到喇

有時太興奮禁錯啫

班黑社會咁過分連人地個墳都搞

推post 快過火箭

唔同人工？人地緊係覺得唔公平啦

見到就嬲
點解仲咁完整
我高度表揚上天既克制

搵唔番自己cm

何生太濕鳩喇，跣到祖先攤攤腰

子債母還

神奇, 頂級, 超卓

唔該碎上圖鴉淋紅油

我唔阻止大家光復元朗了，義士小心

唔洗理真假 就算係係假都要講到變真

伯母應該係因為自己個不孝子做太多陰質嘢太嬲
冥頑不靈 死唔安落
嬲到彈起 先撞斷塊碑

個墳自己跌親咁唔小心呀

哎呀 咁唔小心

香討仔真係好癲勇武派

大
快
人
心

個墳都做好防滑措施跣親喎

會唔會係自己拆落黎 想屈示威者數？
何君有咩做唔出講唔出

啲骨呢？

真英雄，好波！

Happy!

一路F5
正皮好似股票升咁爽

推曝去

唔係老豆咩
屌兇手一定係白衫人

咪撚再推

天氣酷熱

佢老母破墳而出

倒數70秒一萬正評

乜野兄弟/義士小心呀?
明明佢搵左白衫人守
九成無科水被白衫人報仇

痴撚線呢個係咪史上推得最快嘅post

16分鐘push到九十頁

發來賀電

Wow

咩事咩事 我見到個家墳無啦啦水濕滑倒 成塊裂哂
有冇人解釋到係咩超自然現象?

做左咩? 掃墳建國?

天有眼呀
唔知有冇起骨呢

我覺得今次白衫做多左

痴撚線啲正評升到

白衣人：有汗出 無糧出 ，拆你老母何妖墳頭

fact checked

屌你啲正皮跳得快到

I cannot find the right word❗️

你老母臭大你咁不孝
自己做嘅野禍及家人
真係做鬼都唔安樂

白衫友

好撚正

大家估下最終有幾多正評呢可？

nice job

收到風白衫收唔足錢

好快爆post
到時記得開定滑倒了（2）

good job啦嘛

話我聽一定要係真既

Nice

會衰幾代⋯但係為民請命 打和啦

白衫友收唔齊條數，決定搞鳩返佢咋

今次怕唔怕玩大左...

抵死啦 唔肯出糧比d保家衛族ge 白衫

何妖家母跣倒

爽過中出女女

推得好快

何妖爽未

何老爸係咪激到想響棺材跳出黎

係咪尋晚交人頭反咗面

18分鐘9千正評

倒埋骨灰落屎坑再痾舊屎你都咪話唔過引

cls, 廿分鐘唔夠成八千幾個正皮

d灰落水就無架啦

笑左

Fact check ?

哎喲喲

跣低左

此為時間線18mins 85xx like

真不小心

記錄不斷刷新

J die me

扑嘢唔戴套啊喇

會唔會係最快爆嘅post？

一定係白衫收唔到錢
搵佢老母報復

屌佢老母班牛屎佬反轉豬肚就係屎
同何君握完手就做d咁既野

激到老母彈返起身

我朋友住圍村話真係白衫做，因為何妖唔出黎保佢地

今朝係電視過橋抽板，抵俾自己人搞啦
你吹雞打人就即到，大難臨頭就各自飛

你老母連登真係超多人在線，15分鐘成2000個留言8000個讚

此風不可長

歷史一刻必須留名

香討定bb

咁唔小心嫁

18分鐘9100正評

我覺得係白衫既暴徒做既

旱天雷

鄉黑，we are coming to you

你搞到D白衫咁大鑊 緊係比人尋仇啦

推post快到呢

半打白衣人呢 收錢唔做野

正皮上得快到

乜個墓咁唔小心自己滑到呀

可能鄰舍忍左佢好耐
恥與為伍

狂賀！！

痴撚線啲留言同正評快到多到

已到9000工評

唔好屈係人為好喎

白衣人收唔夠數，報復姐

要做個test run
究竟石屎在屎中
能不能凝固
That's the question

依招其實好店 唔守 老豆老母比人拆 守就等於同黑幫有來往 依家風頭火勢何生要扮同黑幫無來往

君事行動

其實係咪肯定唔係起錯墳？

屌你
計一計數一秒差不多十個正評

好開心呀！

何妖不孝子

香港警察話驚就唔好出街

慘慘豬囉

727見

蝦蝦

元朗居民發來賀電

掘埋佢個墳出黎啦

哇，史上最快唔夠30分鐘已經過萬like

狂賀呀！

點解會滑倒嘅

快同何生恭賀

擔心義士

咩假呀, FACT CHECK左啦

唔夠，要搞埋佢真人滑倒先得

9500

碌極都碌唔到底

香港人幫人老豆掃墓既精神
唔係第一日有 佢地都係守護自己家園姐

半粒鐘爆5001

都未挖副骨

110都黎

推Po 速度前所未有咁快

好治愈

Tier 14 班人唔得罪得架，聽聞好惡

20分鐘成皮正評

何妖我屌你老母呀

何妖會唔會又入我地數

係滑到呀

予以最嚴厲譴責！

叫咗你咪玩消防喉㗎啦，係咪衰呢

滑撚到

好開人，一陣放工斬料同老母加餸先

苦中一點甜
白3做野👍🏻

圍村佬可恥

有相為證咪fact check

義士做到野

大佬請白衫黑社會係咁架啦

跣開左啊

挑戰半個鐘一萬正評

仆得好呀，

咁戇㞗都有？係我唔拘

爽死了

廣西定香港先

祖仙顯靈啦

最速10K正皮紀錄

應該打到碎哂再淋屎尿先得

18 分鐘 9430正皮

何妖拍枱威力真巨大
拍一拍震埋佢老母出嚟都有

face-checked

係咪港台拍檯拍得太撚大力震爛左自己老母個墳

搵完黑社會唔找數抵啦

就10000

f5一下就多成百個正評

人手頂至post

[真事分享]

當年親生大佬患癌，屢醫屢翻發，後來得高人指點，叫去檢查先母山墳，發現果然崩缺了一忽... 雖經修補，大佬結果最後都走咗，最令親者痛的是，離世前，大佬因治病關係，受盡肉體折磨

就快10000 正評

鄉黑驚未呀？
得罪香討本土派燒撚埋你族譜都得

伯母跌親

唔係有個POST話有6個人守住咩?
守墓的失職

哎呀！小心啲嘛！

Ching hoball

白衫做

屌你老母何妖

未有圖囉on9仔

太不小心了~ 我強烈譴責一切暴力.

push push and push

你甘直接 佢接唔接受到

佢唔嬲：不孝子
佢嬲：就係想睇佢嬲
兩樣都係合意
有咩所謂？

Brain check

20分鐘就差唔多成萬個正評

強烈譴責！

好撚爽呀

阿爺爬出嚟教孫

表示強烈譴責

老豆定老母

接近1萬正評
快到呢

hk strong

會唔會推得太快

為727打左支強心針

天氣太熱?

痴返個國徽比佢地啦
咁鐘意個徽

過萬正皮

你唔問下d 叔父有無玩大左？

咁快跣親

乜咁唔小心呀 又會跣親既

小心地滑！

點解佢啲野成日都滑倒嘅
玻璃又滑倒 家墳又滑倒
唉呀睇到心好爽

要怪就怪你個仔咁長進走去奶共 勾結惡勢力

伯友下世小心啲
唔好再生個咁嘅不孝子

5分鐘700正皮
7分鐘1600正皮
9分鐘2600正皮
10分鐘3600正皮
11分鐘4600正皮
13分鐘5600正皮
15分鐘7000正皮
17分鐘8400 正皮
19分鐘9700 正皮

何大狀移民未

正阿喂 做乜咁唔小心比火警鐘d玻璃跣倒

小心報應呀

何老太

自己跣低姐
大驚小怪

又會咁唔小心冼親

係咪落完雨地下太跣

以呢個正皮數我地可以推一個叫連登立法會議員出黎了

希望唔係P圖
睇下佢今晚FB點講先
又變Angry bird

My hero

就黎過萬

白衫佬唔可以拖糧架

唔係話守祠堂咋咩？

強烈譴責白衣人強拆

睇到好興奮 望住條撚樣係到講歪理真係著撚唒火

爽到

太勁

推爆佢!!!

哎呀 咁唔小心呀

唔好比佢停

真心白衫暴徒行為極之可恥

叫你唔出糧
搞到佢地臭左朵又折左兵都夠膽拖 抵死
白衫條氣點順

利申 小道消息

皇天擊落

好彩冇倒屎水同尿啫

都好少人得罪人到起家墳

死後不得安寧都係拜你個仔所賜

報應

good job

20分鐘過萬

班鄉黑點解同何咁大仇口

伯母小心地滑呀

咁唔小心唉

兩日冇笑過 睇到個po終於笑返

收唔到錢都唔應該攪人個墳

放料話趁夜起左佢等佢啲人夜守墳場？

痴𨶙線 , 應該係歷來正皮最快既 post

16:19 10014

20分鐘10000 like

推
佢老味個墳

fact checked!

強烈讉責破壞山墳既暴徒

何老太教仔無方累到自己畀人拆賣頭，抵死

真不小心!
天雨路滑，大家不要滑倒。

邊個玩消防喉呀?

走數呀啦，唔出糧呀啦，屌你老母

哇 笑到收唔到聲

有冇搞錯, 佢應該同人地握完手就好找埋尾數俾人啦, 依家搞到祖先, 真係家山發囉

10000

白衫守墓人作反，叫你守墓就拆人墳頭

好比包大人個仆街跌咗落個井到

輕鬆過萬正評

I have nothing to say

講咗幾多次係白衫人囉
勞資糾紛嚟啫

一塊碑緊要得過人命？

仆親都開心

召喚埋呀家母飛天上地面嘛

個噴自己冼親呀

就來破萬正評

希望副骨可以滑出黎

有無風水佬解釋一下會有乜野效果？

一萬!!

熱烈地彈琴 熱烈地唱
歌聲多歡暢 個個 喜氣洋洋

咪入黑衫數呀
佢咁撚多仇家
白衫做既

20分鐘 10000正評

過萬

尋晚好似有行雷

山墓日曬雨淋成日爛，有乜出奇

明明就白衫做既
fact check左(好似係)

跟住就到老母個墳

好癲﹐

未見過推得咁快

強烈譴責白衫牛屎佬連祖墳都唔放過

冚家產啦

齊鼓掌

可喜可賀

找數呀何妖

抵啦😂做完野唔使還呀？

何妖你家母跌親

天口熱，睇完涼浸浸

1萬正皮

19分鐘就過萬正皮

好波！
淋埋黑狗血就perfect

已過萬
叫左唔好得罪黑社會唔找數

18分鐘一萬正評

個post快到跟唔到啦屌你老母

起左佢出黎可能仲正

怕你老母，下次就比人起埋骨

基篤徒 !?

喂喂喂 下世小心啲

19分鐘1萬

何君堯老母冇事嘛?

同時要絕子絕孫！

自作孽

我以為睇錯 入黎個陣1000幾正皮 做左陣野變左9000幾

大快人心
禍必及妻兒

乜咁唔小心呀....下次小心d啦

史上最快過萬正評的post

佢老豆擺返入元朗先冇咁易滑倒🤣

聽講係羅拉做,話收到風何君堯有財有勢,佢老母d陪葬品好值錢喎

二十分鐘10000like

19分鐘過萬正評

又話有少林武僧守住既？

咁快過萬正皮

個post 開唔夠半個鐘，成萬個正評

國師皇天擊殺

史上最快10000正評

九乘九係啦

好開心 我去懺悔先

極速破萬

破萬

20分鐘過萬正評！！！！！！！！！！

英雄，做乜唔起埋佢老母屍骨出來

心情舒暢

聽講係白衣人收錢搞事的

何妖：仆街！老母個墳比雷劈

係上面起公廁，地獄黑仔堯

咪係,屌你老母,你如果當晚在場,你會知道咩叫過撚份,不知所謂

嘩 現眼報

呢個會唔會係連登史上最快過一萬正評嘅post

仲要有一萬正評

破一萬

希望大家可以推到個po 做連登有史以來最多正評嘅post

眨下眼已經過左一萬正評

懷疑係飛天南手下幫大佬報仇

19分鐘過萬正評百二頁REPLY, 係咪記錄?

快D申請健力士

廿分鐘一萬人

還以為有呼嘍骨看呢

18分鐘，10000正評😂

19分鐘10000正皮

仲未停

阿仔收手啦

何妖會節壽？

唉喲

推啊推 讓這post推

地下濕到塊碑白跣親

19分鐘成萬like

開始黎渣何妖
等天收啦

明明出面好撚熱，但好心涼

抵，不過又會入示威者數

白衫佬咁樣拆人地個墳真係好無陰公

白衣人終於知道被利用了

大雨姐 没事儿

D牛屎佬為左安家費乜都做得出

[已Fack checked]
唔撚係巴打做
收到風係白衫班人唔忿氣收唔足錢
使走咗果半打守墓人再拆

I love you 3000

一秒多10個正評

呢個唔係就係老母咩？

16:19 10202正評
何君堯真係得罪哂甘多位連登人

何媽媽 你值得嫁

好撚擔心你呀何妖
你知你為人幾咁激動
唔知你知道你阿媽個憤跣親之後
個心臟頂唔頂唔住
報個平安黎呀喂

20分鍾 一萬正皮

好波！

大快人心！❤️❤️❤️❤️❤️❤️ 巴打要小心

18分鐘9600正皮
你班人唔好咁痴線啦太強大啦
算唔算破連登短時間內最多正評記錄？

唔好推咁快呀 得5001個留言咋
唔好推咁快呀 得5001個留言咋
唔好推咁快呀 得5001個留言咋
唔好推咁快呀 得5001個留言咋

破紀錄
史上最多正評post

肯定係佢做

墓碑識自轉，ok？

挖埋啲骨灰出黎啦屌

巴打安全撤咗未？

你估班白衫人真係唔驚啲人入去燒佢地咩，俾人擺上台，糧又唔出，呢個禮拜又有機會俾人BBQ。寧願人地個墳被搞都唔想自己個墳被人搞喇，諗住搞左何生個墳會平息到市民，希望週末啲人唔好入黎

聽班叔父講係白衫d 人做，佢地未收到錢又俾人割蓆，仲被人對咗個人出嚟

強力遣責元朗白衫暴徒！

個日打人班垃圾比人起埋都唔會覺得過火

19分鐘 119頁

乜咁唔小心啊，好彩冇跌爛

睇黎係白衫人收唔到錢而做野

陰公

15分鐘1皮正評

正評破萬啦

老母係咪比個仔激到要彈返起身呀

Fact checked ?

我冇野講

抵撚死
手足好波

白衫個班

替天行道皇天有眼

咁快手好波啊

過萬正評

正評上升速度與民憤成正比fact checked

正皮數快到

笑到仆街，大快人心

(未fact check)聽講頭先拍檯太大力 震冧咗呢邊

屌以為咩添
大家千其唔好將佢屋企人啲屍骨都未挖岀黎餵狗啊

屌你咁撚多人

我無野講。

20分鐘萬個like好癲

白衣人做！一定係

𨳒你老味笑到打唔到飛機

試著說:「起佢老母」
不要說:「屌你老母」

有錄音流出未吖
行街聽到啲牛屎佬話
收唔齊數好嬲

哎喲！滑倒了！

啲白衣真係無性，今早同暴力割𥱊，下午就跌親

洗唔洗正皮得咁快

20分鐘10000正評

都未睇得切 屌

痴線 白衫人黎邊係巴打

痛唔痛呀

頂 記者朋友我係呢度

過萬啦

警世

勁多正評

係咪連登史上最快破萬like既post

笑死

何妖真係不孝

我cross-checked 冇屈

仆街
落地獄啦

請各位小心地滑

我真係好唔開心

依3日見過最開心既po

燒村撚燒左恐襲主謀個辦事處未

20分鐘一萬正皮

Strong push
我好撚爽屌你何賊

推到變連登最多正皮post

正評多到

邊個咁忍到手淨係搞塊碑

每秒100個正皮

真係不孝子

紅色大字！欠債還錢！

會唔會係最快過萬正皮既ＰＯＳＴ

繼續紀錄中

巴咩打 白衫人收唔到錢拆嫁

勁啊喂!!

屌 班白衣無人性架 收唔到錢就做爆墓者

諗諗下 ....班鄉黑睇黎要日日夜夜守住自己d 山墳啦 一陣先人唔小心跌到 好影響風水嫁ma

中國政權動用恐怖份子、黑社會去無差別攻擊平民、孕婦、老人。

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威可恥
中國政府利用黑社會製造白色恐怖可恥

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威

#劍指中聯辦
#劍指中共

巴打好波

自己折斷係天譴

好耐冇試過咁開心

又滑倒，心疼何英雄

好波青

痴撚線架 癲架！

做咩咁唔小心跣低咗呀

何議員好搞唔搞搞著班白衫鄉土勢力

阿爸被個仔激到移左位

每refresh一次就加咗二十正評數

正到

禁最後一頁睇 碌2碌又有幾頁新既

收皮啦屌你老母

好驚呀

不留名不是人

11000了

小心啲吖嘛

個post 快到

大快民心

邊位巴打做我愛你啊

何妖：人神共憤

共業啊 你出把口 人地承受咁大業力何必

地師斷龍脈都要有排受啊 何況普通人破墳

擺翻個小心地滑嘅黃牌出嚟啦

元朗啲白衣人真暴力

同鄉黑咁大仇口

好波 巴打！！！！！！！

幾時會爆5001

平時都唔留言 今次要留了

收到風係白衫人做

牛屎佬真係無人性

復活

皮已正

可唔可以check下依個係老豆定老母個墳？

老豆個post係寫何公架喎？

勝和祖墳！

何妖

再推佢老母

你叫白衫做巴打？

個post 無睇5分鍾
1000 to 10000 likes

振奮人心

白痴幾時打又點，佢就係爛左，真係傷心

呢個post會唔會創最短時間爆post 紀錄

唔好阿

sorry用錯emoji

Load唔切啊

舒服

5分鐘700正皮
7分鐘1600正皮
9分鐘2600正皮
10分鐘3600正皮
11分鐘4600正皮
13分鐘5600正皮
15分鐘7000正皮
17分鐘8400 正皮
19分鐘9700 正皮
21分鐘11300正皮

你睇下何君堯呢啲死仆街
俾人搞祖宗墳頭啦
唔死都冇撚用

白衣人可恥

自己震爛咋？

邊個搞

仲要日光日白做

快d搵人保家為族啦

20分鐘

一萬like 破晒記錄

今日最開心嘅事

人手置頂

正皮

啲白衫咁撚惡嘅

可能太陽太猛烈, 舊石烈開左

準備做史上第一個最多正評po

多謝你 樓主 ， 義士們要加油， 一定要繼續落去， 我地以你為榜樣， 一定要為正義無懼

屌
推到仆街

老豆 寫何公

好慘呀

小心比人捉到打能死

叫緊何妖準時找尾數畀白衫佬咖啦!!!!!!!!!!
自己攞黎嘅

幾時破埋連登最高正評紀錄

Check吓你個腦去咗邊

個post碌極都有

正皮好似瀨屎咁

半個鍾3000留言 過萬LKIE
普天同賀何母復活

吊。。。 係咁掃都唔夠你地班人回得快。

支持

推得快到

白衫人為嗰少少錢就搵人老母

11419正評

正過若蓮喪子

即刻唔想死住

Cls
萬個正評

恭喜晒

手足好嘢！！

跣親姐，大驚少怪

呢個似係女人墳，係佢老母唔係老豆架化?

正皮快L過心跳

天氣熱,晒得耐,移位者. 冷縮熱脹

20分鐘130頁萬一like

淨係塊碑滑倒姐

你痴線啦 冇人做 影相炸
佢係畀太陽曬到裂開架

壓到人點算

巴打今晚幫你含，以謝你

白衫人好過分，嚴厲譴責呢種咁暴力既行為，The grave is dead

以牙還牙 以眼還眼 做得好！

追唔切啦屌
好波ching
小心

拆佢老母

21分鐘
萬二個正皮

收到風，墓碑自拍有$1000，跌倒+$2000，包修理費

正皮同留言數都痴撚線

可唔可以打爛埋牌，完全摧毀？

20分鐘1萬正評

你個仆街

孝子賢孫

白衫人做 fact checked

推得太快

又話搵咗班白衫佬守墳
一定係班友變節 報復佢割蓆

一定係冇俾錢白衣人
所以搞尻佢
成半打人守住邊有人搞到姐

不孝子孫走數該死

［已 fact check]
個墳無比人搞過，事實係佢老豆激到彈返起身，據目擊者所講佢老豆跳緊去何妖 office 想親手鍊死個不孝子

學術討論 黑狗血直接淋骨/灰會唔會有咩影響

無理由老豆老母分開WOR

牛屎佬終於做番件好事

好跣下

天災呀

好地地俾返條尾數人啦

擺d草上去引牛食完柯個靚屎

一日都衰都係Tier 14

強烈譴責白衫暴徒因收少尾數而破壞人家山墳

咩人做?

地下太跣

佢老母都屌得落

全球暖化真可怕，墳墓都會滑倒

唔通有內鬼

笑到好辛苦

該煨囉！

一定係元朗黑社會做

2019年7月23日 15:59:45 出POST
16:21 11393正評

我宣布呢個post將會成為史上最多正評既post

挑戰半個鐘15k正皮

叫人做嘢走人數
何妖真係仆街仔嚟

郭靖大怒，順手在石碑上重重拍落，厲聲道：「誰教你這般胡說？」他此時功勁何等厲害，盛怒之下這麽一擊，只拍得石碑不住搖幌。

痴撚線㗎你地？邊會係黑衫做㗎

個天做㗎嗎

何妖：憤怒了

義士......請受小弟一拜

好邪咖。

每一秒20正皮

白衫人做架wor
關巴打撚事咩

支持林鄭

好撚爽啊屌

爽撚過打飛機射出果下咁

明明就係雷公劈冧，巴打路過影相咋

蝴蝶效應

咁快過萬正評

廿分鐘過萬like都係第一次見

推慢少少

有好多巴打未睇到 未分享到份喜悅架

會唔會之後破記錄

真係慘
行雷咁啱劈中

主坦吸仇恨值真猛!!!

留名等睇佢嬲到爆血管
仲要唔死得擺番三五七年
慢慢折磨佢

白衫軍真係好癲

唔係有人守？

收到風係白衫做架 聽講收唔足錢
又比林鄭強烈譴責 大家share出去呀!!!!!

開咗幾耐 就嚟 12K

大快人心呀

hahahahahahaha

唔好推咁快呀 得5001個留言咋
唔好推咁快呀 得5001個留言咋
唔好推咁快呀 得5001個留言咋

D留言快到都睇唔切, 屌你地咩

滑到了

白衣人都有仇何嘅

半打Where

咁過癮丫拿

好舒服啊

已經12000

何老妖終於比人清算

不得了

底啦 叫人做野唔出糧

啲氣功好撚勁

乜咁唔小心呀 係唔係呢排落大雨自己滑倒？

笑到我gap gap聲

何妖快啲出返人工比白衫啦

叫左你唔好架啦 做咩咁大力拍枱呀

破紀錄

二十分鐘 一萬正評cls

20分鐘唔到11000正皮

這是不對的.jpg

何狗實係仆街 昆水狗

毓民

都話個墳自己跌低 你講咩呀
D骨自己滲血話得埋架咩

請大家推呢張
貼呢張去Facebook
唔係一陣間又入連登數

落雨跣咗落嚟啫

通知左何生本人未？

收到風係白衫做架 聽講收唔足錢
又比林鄭強烈譴責 大家share出去呀!!!!!

收到風係白衫做架 聽講收唔足錢
又比林鄭強烈譴責 大家share出去呀!!!!!

收到風係白衫做架 聽講收唔足錢
又比林鄭強烈譴責 大家share出去呀!!!!!

收到風係白衫做架 聽講收唔足錢
又比林鄭強烈譴責 大家share出去呀!!!!!

幫成個政府吸曬仇恨值

巴打請受我一拜
大快人心

i love 連登

再做埋d仆街野 佢老母個骨灰龕都滑走埋

寧得罪連登，莫得罪baby kingdom

3點真係太晏

又到考驗何妖EQ的時間

BK做到野 何君堯去BK報仇啦

大風姐，大驚小怪

你個P牌仔唔好老屈
定你係白衫㗎

伯媽咁大年紀就小心D啦

多謝和哥幫手🙇🏻‍♂️
前晚條數佢一日唔俾清，我同班兄弟不撤不散

老竇寫住何公
呢個係老母

呢排落雨 濕得滯滑倒
定係見到衰仔賣港 嬲到顯靈
利申：信有鬼

謹代表連登強烈譴責白衫暴徒因勞資糾紛問題破壞何議員祖墳

會唔會最多正評同最快1001既post?

不割蓆

笑到我 屌你老母

隔山打牛

啲白衣人好暴力 無差別到何妖老母都搞

光速過萬正評啦，繼續往死裡推

何君堯: 你係我既英雄

肯定係白衫人無糧出

邊個咁衰係到噴水,搞到人地個家墳唔小心跣親

何妖比天收未

唔係「何門李趣寬」咩？

白衫人冇陰公呀搞人老母

幾時到何妖自己跣親

光

快手到

爽呀

太暴力！譴責！

d like 快d cls

爆左咪開2囉

啲白衫人收唔到錢就找佢晦氣，香港變到咁我真係好痛心
搵勞工處啦

好耐冇咁爽

跌倒嘅野仲未夠多

會唔會係連登史上最多正皮既post

全能嘅連登仔受小弟一拜

連登史上最快破萬

哇！佢老母有無彈出黎

[url]冇fact check
但有消息指, 係佢拍枱O個下震到去座山度[/url]

地獄之門已為君打開了

唔洗廿分鍾上萬正皮

老母激到炸開

［727］和理非主場

白衫真係呢！講左去搞佢辦事處就算 依家點收科？
唔通叫何君堯去冚返個蓋？

太開心

勇士最好起走佢副骨埋入廁所

22分鐘12k正評

白衫人冇陰公

推post速度快過碌

望阻你兩分鐘 簽一簽呢個petition
請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

*記得confirm email

光復香港！時代革命！

皇天。擊殺

勁過沙SIR

收到風係白衫做架 聽講收唔足錢

呢個post可以挑戰正評數

咪撚屈巴打
自行滑倒

係咪俾唔夠錢守墓埋白衫人呀？

白衫

呀媽生左個咁仔預左要還

何auntie

激到阿爸要震爆山墳跳出黎教仔

又跣倒？
哎喲喲

20分鐘12000正評

合理

呢個係老豆定老母？

堀埋塊骨出黎啦

阿何媽媽你今晚要搵下仔了

今鋪真係震一震家聲

留言快到睇唔切

Brain lost?

屌 有水跣底左姐

啲白衫蛇咗去邊

火箭

頭先係茶餐廳 聽到隔離枱話元朗白衫d人收唔足條安家費尾數

太唔小心了

睇到好爽

收到WHATSAPP

係白衫人做既
因為何同佢地割

唔好推咁快呀 得5001個留言咋

呢個係伯爺

抵死
黑吃黑
叫咁多人做野俾唔夠錢

好撚正！

你盲架？

義士請受我一拜

白衫佬守左成日可樂都冇支糧又唔出
咪扑爆佢

CLS 正評升到停唔到

推爆

好治癒

史上最多留言

好治癒呀

禁完個正皮多幾百正皮

收唔到錢. 當黑社會流架!

開心到有眼淚

何妖幾時有君事行動出唔足糧

再唔出糧俾白衫 老豆都保唔住喇唔樂再拖數啦

正皮直線上升

心情好咗少少 但都仲係好嬲

下個到佢老母

好開心
由心而發咁笑出來

又甘吾小心阿

歷史性post留個名

直線上升

做咩事？

20分鐘 3500cm

你咩年代仲講俾面共產黨

被雷公劈了！

請廣傳

何妖：你地真係我既英雄

做得好！！！！！！！！！！

樂觀d
戶主有新屋住

這是不對的，張相入面冇加密貨幣收款地址/QRCode，下次義士做類似行動記得帶埋影相。

呢邊都係咁傳緊

小鳳組

滑下滑下就到佢本人

要置頂了

忍唔到笑
佢都預咗㗎啦

真係唔抵, 唔抵可憐!

天氣咁熱 有冇帶佢老母去游下水啊

圍村牛屎佬 唔係好守孝道既咩
你 老 母 個 墳 跌 撚 低 左。呀

咪推咁快

一次過拆哂2個先出POST嘛
咁下一個冇咁多人守

真，何妖咁不孝，小心被雷劈

希望唔係p圖

從未見過咁多正評

帝吧出精定出like

無起埋出黎已經便宜左你啦

做咩咁唔小心跪低呀

要嚴厲譴責

個不孝子

大快人心，不過反正做咗，一不做二不休，起埋佢老母條骨出黎示眾仲好

香討好波

要上去掃墓啦

佢下星期日仲有冇時間同市民討論

係咪要落去下邊搵埋何妖祖先問下有冇嬲到個不俏孫先至叫fact check?

13000

屌，自導自演？

好波 滑得好呀 天有眼呀

何母想起身教仔

好撚治癒

5分鐘700正皮
7分鐘1600正皮
9分鐘2600正皮
10分鐘3600正皮
11分鐘4600正皮
13分鐘5600正皮
15分鐘7000正皮
17分鐘8400 正皮
19分鐘9700 正皮
21分鐘11300正皮
23分鐘13000正皮

唔好教啦拉埋佢落去仲好

今晚佢仲有冇時間去鄉議局晚宴???

連登史上推得最快嘅post

咩呀，自己跣親都唔定姐

其實係唔係真係佢呀媽泥？？？？

笑撚到我

何老母嬲到仆街

自

應該係佢媽媽感受到個仔做咁多陰質事
震怒！！！！！

震兩震，個碑就倒了

死人何君堯立碑比媽媽都唔立得穩陣d 😒 正一不孝子

5分鐘700正皮
7分鐘1600正皮
9分鐘2600正皮
10分鐘3600正皮
11分鐘4600正皮
13分鐘5600正皮
15分鐘7000正皮
17分鐘8400 正皮
19分鐘9700 正皮
21分鐘11300正皮
23分鐘13000 正皮

無減慢跡象

屌 直接whatsapp佢啦

9195 1786

何門李趣寬呀盲撚

比夠錢咪走人囉

今日天氣真係好濕

萬三正皮

有貨車經過震裂姐

會唔會係南哥啲細佬呀，何生話有人守住架喎

連登直升機

水土流失

個碑咁唔小心都有

好舒服

企都企唔穩，點保家衛族啊？ 小心d丫嘛

好暴力囉

雖然有諗過倒黑狗血

但我諗隻狗知自己啲血俾人咁嘥落呢家垃圾都死唔眼閉

不要傷害狗狗, 用第樣野啦

有積水滑到姐 冇事冇事

白衫嗰班真係好暴力囉

你腦有事?

有冇去攞埋骨灰

好嬲喔

經血好補架

驚伯友頂唔順

一定係史上最多正評嘅post

老母震怒

嗱老實
我都覺得咁攪人好陰公

但你拖馬無差別打人
禍及無辜的人及其家人

雖然我唔支持估到咁盡
但你條垃圾唔抵可憐

替百友難過

搵人開post，大字標題
呢個post就爆了

心情好差🙃

食餐好 慶祝下

屌 白衣人好暴力

何生真英雄 同暴力割蓆24小時都唔夠就比白衣人起老母
心痛

有。燒村有32000

睇圖見唔見到孝子君堯？

何妖記得幫老豆都做好防滑措施呀

就係滑倒咁簡單

屌你出左post 20分鐘
萬幾個正評

CLS㗎班白衣人

好事要成雙啊

拖黑社會數丫拿

Fact checked
佢老豆自己跳出黎

萬三了

大家快啲去何生facebook問候佢老母

呢期好撚大風
連石碑都吹倒

何妖會唔會拆一起十

就13.5k

Hi auntie

網傳白衣人收唔到尾數搞人祖墳 堅定流？

知道真相嘅麻煩講聲

白衫人做

係咁F5 見到正皮數目不斷上升

唔識教仔，抵

抵你啦
又唔落去陪你老母
要人叫你老母上嚟陪你

乖儿子

班牛屎佬好暴力

加餿水屎尿引老鼠烏蠅 please!!

咁唔小心，係咪有人倒瀉水

屌 岩岩睇8k 過左幾分鐘萬3

自膠 深潛

姓李架喎

咁好明顯係白衣人打到佢瞓低

射咗

伯母 要怪就怪你自己個仔

牛屎佬咁撚惡既

強烈讉責白衣人

抵撚你死啦何君妖

推得好撚快呀

。

和哥做到野!!!!!!!!!!!!!

唔係中共俾唔夠錢掛

咪話佢一定會扮嬲俾人睇囉
然後以孝子既名義還擊
係，我地無人怕佢，但佢以孝子之名做既野就已經比你有正當性

掘撚起埋佢老母個墳啦

已fact check,臨近鬼節佢老母功力大增，上黎教仔

侮辱？
暴力？

馬馬虎虎啦
交到功課囉

白衣整㗎，義咩士？

屌。。

考男-君堯

何君堯 打人打得咁過癮

一陣就爆 post 啦。

Sor，多謝個天，我愛耶穌

返緊工都即入黎比返個正皮先得

做咩咁唔小心滑倒啊

wtf 咁快手

一定係白衫人做既

我都聽個元朗朋友咁講

D牛屎佬真係咩都做得出

不推不是人

P出嚟嘅?

白衫咁惡嘅

插係佢啲辦事處門口

升天南死唔去 何妖你老豆唔撚洗還啊

牛頓

何妖搵班十八鄉黎負皮未 依家得個幾十個咋喎

老豆顯靈打仔

圍頭佬就圍頭佬啦

聽講係東頭收唔尾數咁做，班白衫真係無性

巴打你網上睇到咋？

何妖個墓係飛天南叫啲𡃁做，因為721佢地已經不和，覺得俾何妖擺左上台。
fact checked

痴撚線, 啲正評升撚到呢

下次起埋佢呀媽出黎

屌你老母你都有今日何妖！
你地何家應該會以你為恥

何妖出唔足糧比自己班白衫手足
反轉豬肚拆埋你老母個閪墳
陰公豬咯

收到風係白衫做架 聽講收唔足錢
又比林鄭強烈譴責 大家share出去呀!!!!!

收到風係白衫做架 聽講收唔足錢
又比林鄭強烈譴責 大家share出去呀!!!!!

收到風係白衫做架 聽講收唔足錢
又比林鄭強烈譴責 大家share出去呀!!!!!

收到風係白衫做架 聽講收唔足錢
又比林鄭強烈譴責 大家share出去呀!!!!!

收到風係白衫做架 聽講收唔足錢
又比林鄭強烈譴責 大家share出去呀!!!!!

收到風係白衫做架 聽講收唔足錢
又比林鄭強烈譴責 大家share出去呀!!!!!

收到風係白衫做架 聽講收唔足錢
又比林鄭強烈譴責 大家share出去呀!!!!!

收到風係白衫做架 聽講收唔足錢
又比林鄭強烈譴責 大家share出去呀!!!!!

嘩屌，呢幾日最開心係而家

fact checked

巴打

ohwo

可唔可以正評兩次

老人家跌親可大可小

皮已正, 白衫做得好, 無出糧就要報仇

白衣人正暴徒

留名
史上最快1001

哎也 個到好跣

去佢facebook留言都貼圖

痴線架d白衫

地彈琴熱烈地唱

又會滑倒咁唔小心嘅

邊個係果度玩水啊

會唔會影響咗風水？

但最快一定係依個

心曠神怡

廿分鐘過萬正皮 第一次見

一秒幾十個comments

真係ho 波

連登仔表示強烈譴責啲水

23分鐘有成萬3正評

起埋骨餵狗

垃圾筒做既野無佢咁出位同咁搶

不孝子！

幾秒唔覆就推幾頁

一手消息 白衫話收唔足錢 比人割到母雷宮咁遠 跟手做野
唔洗問我FC啦 信就信

一定係飛天南d手下做架啦，都嗌左你唔好惹d黑社會架啦，係咪呢話唔聽。。。

白衫人禍不及家人啊

係咪破左like數升幅最快紀錄
唉睇路呀嘛

屌D白衫黑社會痴線架, 人地老母墳都搞!

伯母黎
岩岩google左佢家母個名先知柒左

嘩 點解啲白衫咁惡架

無大台嘅組織真係多花樣

心都涼哂

佢起身我捉佢老母做我個名。

文宣組要準備，係白衫人同何妖分錢唔掂

做漏野呀連登仔

應該用紅油大大隻字寫住：
IF WE BURN，YOU BURN WITH US！

我最期待既畫面出現喇

係咪白衫見何妖譴責佢哋 所以搞佢家墳

半打人睇住，除咗白衫邊有人做到

廿幾分鐘萬幾正皮

Cls
好堅揪

你都有今日喇何妖

幾時到林鄭

連登全體人員表示:
笑到仆街 正皮樓主高質引發多重思考
思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

有冇得正皮多過一次

抵撚死啦何妖

條撚樣震怒未呀

敬重義士

叫黑底做野又唔找清條數, 而家搞到老母墳頭都比人起埋

收到風係白衫做架 聽講收唔足錢
又比林鄭強烈譴責 所以先咁做 唔怪得佢地

哎唷 抵啦

教到個仔咁垃圾你估死咗就唔洗還呀？
白衫好嘢

表示支持

咁唔小心跣親呀

起埋棺材就正

正皮數直線上升

熱烈遣責暴徒
講緊你啊何妖

萬4

堅抽

無起埋出黎都好仁慈

呢張正面

強力譴責

無爛到

Sing Hallelujah to the Lord~

連仔準備解10000reply

唔知有無5萬呢

強烈譴責白衫人

睇見都開心返好多啦！
何妖條L樣全家從今開始有排滑倒！

白衫真好 幫你理埋個祖墳

這是佢老母，生和教出啲咁嘅敗家禽獸，佢都要負責任！

屌你老母無差別打市民嗰陣你唔問佢??

今朝有雷暴警告……何家真係唔好彩啦

白衫人好走啦 唔好比人拉

我都收到風

快D分享出去

原來係圍頭佬收唔到尾數做出黎嫁
係飛仔南做嫁

請廣傳

置頂3日得唔得

14000個正評

搵絲打借M血

呢點錢都慳

中國網軍洗正評

其實佢係遲早有今天，都係及早幚兩位先人移墳上大灣區。

嘩，宜家天氣真係好潮濕
大家真係要小心跣親呀
哎唷唷

笑4

相信呢個post 係連登人數統計

真係屌佢老母

好開心，開枝香賓慶祝吓先得

絕不割席

定係何老太都睇唔過眼
激到自動彈起
攞籐條、水喉通去打自己件不肖子🤣

會唔會覆得太快見證歷史時刻

提供返D和平理性mode既回應比D和理非：

1. 查實都幾無陰功，希望何家其他孝子一齊的個何門敗類出黎祭旗

大家請接龍

傻豬來，係都要交比班白衫等我地幫你守咪無事囉

做完野無糧出咪咁囉 打到手軟你唔出糧 打工仔實唔會放過你

又唔比足錢黑社會，俾人搞翻轉頭

一次回覆幾板都搵唔番自己留言

點會咁唔小心㗎

200%跣親

哇 突然涼曬 透心涼

好似係白衫果啲老黑冇糧出搞鳩返佢老母
唔係兄弟

拜服

留名見證連登史上最快爆post record

白衫軍可恥 殺無赦

伯母好慘

真.人手置頂

好癲呀d白衫真係

唔出糧咪咁做 好難怪白衣人咁做

畫面極度舒適

今次真係,日防夜防喇.

個天變番藍天白雲

如果位義士驚會有鬼搞
建議可以同班耶撚一齊上街唱同聽sing hallelujah to the lord

因為係陽光司法 活人較多

滑得好小心，無粉身碎骨

你居心何在？

滑倒埋個錘仔將塊碑分一半啦

何將軍犠牲老母救元朗牛屎佬呢份情操真係學都學唔到

你估吊人老母唔洗付代價

好人 一生平安
壞人 禍及祖宗

跣親姐，好快企返起身

U see?

幾十度，曬到仆街，你守呀?

巴打，小心。

真香港需要你

唔好推得咁快啦，衰野

擺明白衫做
受小妹一拜

何君堯，幾時出糧？
何君堯，幾時出糧？
何君堯，幾時出糧？

呢個老母黎

雖然覺得搞人老母唔係好岩
不過唔知點解好心涼

出咩大事丫，一係跣親，一係行雷辟落去

*任何人犯法都可以原諒

屌笑到標眼水

乜個地下咁濕滑

骨灰骨灰

升得快過恆指

真係唔好得罪黑社會

好撚開心

借個位 推一推

勇唔勇武都好 借你10分鐘
睇左佢 保護自己 保護人地

勞資糾紛？

推得好撚快

必須歷史留名

Eye check

佢壞事做盡 破佢龍脈算唔算係做好事？

推

五大訴求!
光復香港 時代革命!

靈界勢力

最快5000最多正皮既 POST

白衫真係好撚癲

727反黑組
光復香港，時代革命

急 收到風班牛屎佬 收唔足數

史上最快爆post

我要留名

唔得啦 睇張相就射

為民除害

辛苦你！你係我地英雄

咁快有報應 睇路呀何生

屌你老母d白衫真係無法無天
收唔到錢就拆人墳

個地基點解會無事架

一秒一頁

5分鐘700正皮
7分鐘1600正皮
9分鐘2600正皮
10分鐘3600正皮
11分鐘4600正皮
13分鐘5600正皮
15分鐘7000正皮
17分鐘8400 正皮
19分鐘9700 正皮
21分鐘11300正皮
23分鐘13000 正皮
25分鐘14400正皮

墊底塊石咁滑，好易跣低

打L碎埋佢呀嘛！

塊地好滑架 小心啲丫麻

何先生老豆呢?

歷史一刻, 當然要留

做多左後面四個大字呀

呢個 po 應該睇負評數到有幾多狗同五毛

好想大叫好波

何生琴日幾塊玻璃就震怒 今次老母仆親係咪要爆血管

半個鐘都無 15000正評

有無人whatsapp一齊腥比何律師

9195 1786

屌你老母不孝子何妖
連塊墓碑都用次貨

咁大風吹爛個石碑？係咪天譴

SD左比何大狀睇未呀

有冇回覆呀？

有水線低姐 嚇我唔到既

白衫真係過份

乜咁唔小心,係咪阿仔冇燒柺杖俾你

求連仔解5001一齊推

Salute!!

連仔你準備解鎖5001之後啲野啦

射篤精落去

又想挑撥 屈尻係連登仔做
咁都得既咩

元朗班牛屎仔真係無人性

何妖今朝反面遣責白衫當人condom,又畀唔足尾數，依家人地覆桌啦

抵撚死呀！

江湖事，江湖了。 等何妖同班白杉自己擦掂啦。

原來係咁 推

佢地搞恐襲玩得夠大未

講到尾都係死物嚟咋
佢地打普通市民呀

乜撚嘢玩大咗

報應啊！

我係入嚟正評嘅！

真係唔係咁好嘅，吊， 點解咁撚開心嘅。

Arrrr. 我有高潮

大快人心啊屌

勞資糾紛嚟，白衫佬整㗎，冇義士整㗎喎

估唔到白衫最後倒戈

仆街，跣手正皮左

真係好唔要得

何妖唔駛驚, 伯母個墳每拆一次葬返十個白衫佬落去保護佢, 實行拆一葬十

找數俾白衫啦 半打人都拆左伯母個墳喇，再唔出糧到伯父架喇

強烈譴責白衫人收唔到錢而破壞君妖家母墳

滑倒姐 琴日落左小小雨

替天行道嘅人點會驚鬼

巴打727元朗見

收到風，Bk班jm好撚勇

強烈譴責白衫！

白衫人太可惡收唔到錢就拆人祖墳

頂唔緊

阿仔，今晚黎搵你玩

Fact checked , 佢唔找數比黑社會，所以人地搞佢

有D擔心呢位勇士
有冇人可以幫佢報佢平安

開心

我想正評1000次

係囉大家唔好笑同推喇跣親已經好慘架喇 仲要死咗都跣親

跟返傳統

淋埋黑狗血先

求連仔解5001

'點做到㗎？'

未見過啲post推得咁快

班白衫仆街到家墳都拆

你地係我既英雄

有血出無糧出
搞到祖墳比人郁

8月4號 何律師仲出唔出嚟討論呀
整返個墳緊要d喎

爽呀屌你老母

HO BALL

係咪升天南上左去投訴收唔到錢
家母嬲得濟叫你快啲比錢呀?

笑死 有冇起埋骨

白衫人嫁禍

屌 D留言睇都睇唔切

有冇咁勁

應該噴勞資糾紛

正撚到

舒服！！

對唔對得住你老母呀何妖

見到條hi 仔，佢老母都忍唔住出黎

幾時幫何妖起墳

推推推

準備 15000

聽聞啲白衫義士收唔到尾數，所以作法搞到跌親

白衫人咁勇武

一版100like冇停過

唔係話有人睇住咩？

人神共憤

轉tg channel

陸續有來

搞人山墳又唔會有人受傷,基整上冇實質損害?邊忽玩大左?

先撩者賤

呢幾日笑得最開心

好明顯係入面震開,何太真係好嬲

有可能連登最快5001嘅post

伯母7月14記得要搵個仔問責阿

哎喲 不小心滑到了

洗唔洗咁撚快手
27號都等唔到！

歷史一刻！！！！！

白衫班人狼到咁 你當人英雄 人地當你係乜

咁唔小心都有既屌

正到仆

負皮狗收皮啦

安全至上

堅？元朗果獲遲下入埋佢數

滑倒了滑倒了

喂就黎5000個reply

15k達成

巴打做錯手勢
應該做香港最新嘅致警手勢

聽講白衫人做 因為收唔足錢

26分鐘 15000

不割！

點睇啊 3000個留言

睇一頁多五頁

千祈唔好係即時 個巴打有危險

海神顯靈 搞到跌親

目擊者表示見到一群身穿白衣的暴徒與上週日到元朗西鐵站打人的正是同一群人，他們正在何君堯父母的墳前動工。據了解白衫人士聲稱週日元西行動何議員沒找尾數，而引發今次事件。

除咗咁 暫時未有其他合理解釋

黑幫頂佢唔順拆佢墳？？

白衫做架 ？有汗出無糧出
好似係

揼撚爛成個墓啦
條咸魚未化晒架應該

史上最多正評

又搵班黑社會出嚟搞事？
係做孝子就唔會被人搞到老母個墳啦
又唔係唔知呢幾日風頭火勢
明知而家咁多暴徒都要擺老母出街
有幾孝順呀？

驚呀？驚咪幫老母搬返屋企住 唔好落街囉

冇錢學人買兇？

好波!!! 世界波!!!!!!!!!!!!!!!!

唔比like對不住自己！

飛天南班鄉紳真係好暴力
琴晚真係傾唔掂數

白衫打完人又去打墳

網傳白衣人收唔到尾數搞人祖墳 堅定流？

有冇人知真相？

牛屎佬仲敢唔敢話我地9Up? 發夢星期六到你了

林奠老母死左未？

又真係有花個喎,真係去掃墓

好彩係拉我老母 唔係拉我

香討網民好勇

佢地係白色嗰班
本身喺嗰頭住
已fuck check

爽到仆街

何妖禍延祖宗

強烈譴責 何君堯唔出糧！！！冇安家費！！！

［重要］點解仲有人支持政府？一定要睇！

巴打走未小心

飲杯！飲勝！

flipping the bird

Jizzed on my pants

キターーーーー

此風不可長

正評+1

無成本，又可以玩野，點解唔做？

好波好波

何妖篤白衫灰先比白衫攪 好心佢比足安家費喇屌

原來有個屌字

個墳做乜咁唔小心呀

香港市民憤怒起上嚟都幾不得了

準時出糧咪無事囉

可能去左大家樂食$25炸脾，點知出事

萬幾個正皮
會唔會破紀錄

黑=黑衫
今次仲唔係白衫人做

CCTVB口吻：
消息人士指出 - 6-7名身穿白色衫男士圍住該處並周圍張望，未知同今次事件是否相關

就5001

嗱，今鋪我撐你啦白衫佬
有咩勞資糾紛去搵返何妖啦！

掘唔掘到屍骨出黎

太滑

最驚搞錯其他先人個墳
好似卡士蘭咁比人點錯相就唔好意思啦

巴好叻！

早幾日落雨咪跣親囉

必須正評

15000 個正評

自己老母個墓都可以出賣 天打雷劈

生和教出啲咁嘅敗類禽獸，佢都要負責任 😠

27分鐘 15k

抵死啦

伯友呁唔小心跣親呀

推 大快人心

係一定

衰仔呢頭講話慣左比人dllm，果頭老母激到訓左係地
不孝呀你

又跣親

你地做埋d咁既野就唔岩啦

肯肯定係皇天擊殺

強烈譴責白衫

2019最治癒圖片

見證歷史

伯母又會咁唔小心跣親都有

唔好咁開心住，呢條友咁無恥可能覺得冇乜野

淨係守老母唔守老豆咁不孝呀

拉9啲白衫啦
又打人又打人老母

掋撚死 唔出糧比人嘅下場

真正binc

黑社會兩邊通吃

你老母嬲到彈返起身 棺都爛

5分鐘700正皮
7分鐘1600正皮
9分鐘2600正皮
10分鐘3600正皮
11分鐘4600正皮
13分鐘5600正皮
15分鐘7000正皮
17分鐘8400 正皮
19分鐘9700 正皮
21分鐘11300正皮
23分鐘13000 正皮
25分鐘14400正皮
27分鐘15400正皮

終於好似有少少減速

超過萬五正評

勞工處介入未

已經確認咗啦

真係唔好推

又話有人守 笑死

班白杉佬真係好離譜

强,真心佩服義士

G持

push!!!!!!!

Kimochi

其實係咪先人都激到爆炸

熱烈地彈琴

強貼一推再推

咩假呀?
堅料黎喎

一定係自己跣低, 天口熱, 自焚

我好興奮呀

痴線果28分鐘
半個鐘都唔夠15000正評177頁留言

留名睇史上最多正評post

Pish

支持綠色殯葬

係咪最近落雨豆腐渣工程質量問題？

半個鐘萬五正評

扺死

真定假

本人予以最嚴勵的譴責

好堅

強力讉責

哎唷

一J再J

太冼了了

15586正皮

呢排香港愁雲慘霧，整單咁既野真係令社會增添番些少歡樂

半個鐘=16000正評

建制狗做的

唔推唔得，一定要推。

比唔夠安家費

j撚死我

人人話何君堯係中聯辦契仔，係邊個幕後指使班元朗黑社會周街打人？ 關係好明顯啦 😡

打佢老母

仲以為仲勁D

正評數目根本係titration curve嚟

爆post未

唔該手足

起撚埋佢老母啲灰出黎啦

買個安心

點解剩係可以正評一次咁少

Good job man

岩呀 我今日whatsapp 收到消息 factchecked

聽村口榮仔講開頭每人2800，依家得500
比著我都嬲

強烈建議 白衫暴徒要放多件白衫

爽撚到仆街

要求長期置頂

請受本將軍一拜

訓身支持727元朗反恐抗暴大遊行

跣腳

廿分鐘4000個留言。 究竟有幾仆街先會有？

留名見證歷史

嘩屌半個鐘萬六正評

準備開post 2

白衫人好卑鄙...

強烈譴責白衫暴徒搞事

冇糧出俾白衣人？

強烈譴責牛頓，譴責地心吸力！

伯友 打攪你 唔好意思
不過你個仔唔生性
周圍撩事鬥非
所以想你夜晚報一報夢比佢
教化下條仆街仔 唔好出黎再害人
如果唔係 你就早d拉佢落黎同你團聚
感激不盡！

收到風係白衣班人收唔足錢做，唔好亂屈連登仔，兒登邊有膽

不孝喎

唉吔 乜咁唔小心阿

ching ho ball !

合理呀
今朝割𥱊
白衫咪比d顔色你睇下

元朗白衫佬搞人老母正仆街

強烈譴責暴力！白衣暴徒連何議員老母都搞！目無法紀！促請何議員報警處理！

但聽講元朗警察唔理黑社會啲嘢

有一就有二

唔知打999有冇用

跣得唔夠碎

未放工姐。。。。

史上最多正評事件

1000like/min!!!!

完事好走 唔好俾人捉到

發夢見到白衫做, 真

百幾歲人跣親可大可小，快d幫佢睇睇條腰骨

天雨路滑, 真係要小心啊

何妖呢鋪你仲光宗耀祖

咁何妖同老豆關係真係好差

推再野

D骨呢？ 拎去喂狗

可惡到極的元朗黑社會
打人事件後竟反口要求十倍價錢
何先生不肯就範
黑社會竟派人毀何先生母親墓碑

大家請廣傳！大家必需抵抗元朗黑勢力！為何先生討回公道！！

推 抵死

好人一世平安

白衫冇人性 死人都搞

依個會唔會係史上最多正皮嘅post

就快爆POST
可以開定2

心情好返好多

全世界等緊

今日大熱天時，做野既人梗係著白衫喇，多謝白衫人士

898何妖

嘩 梗係前晚打親字頭阿嫂，而家大佬覆卓 ，大佬真係有佬，講得出做得到

老母陰穴失守

無減。。。平均兩分鐘1000個

好想睇佢有咩反應

任何人犯法都可以原諒

放番小心地滑牌嘛，咁唔小心，下次唔好啦。

監守自盜呀

一定係白衫人想嫁禍

邊有人咁勇

係咪先

牛逼死了

搬去大灣區再新過

真係牛b死了

一定係
閒人邊有可能入到去
咁多白色衫守住

白衫人要篤佢灰，所以咁寫

BINC專家

恭喜發財

推得咁快

何家有個墳

天災

有無link

你係我英雄

推到佢仆街

呢排多雨水，唔小心跣親姐

cls半個鍾200頁

有無人識包紮呀

歷史最高

d白衣人係咪比正苦過橋抽板

你睇吓 我老母個墳呀

創造最多正皮既post

你班仆街可唔可以推慢啲

扯扯地

強烈譴責白衫鄉黑

強烈恥笑

何妖不孝子，搵人拆家墳想嫁禍人地？

可能係隔離墳顯靈呢

白衫想推比我地示威者依邊

我想開香檳慶祝呀！

政府：有組織犯罪

小心撤退呀

大笑咗

727 我地要為何律師討回公道

義士快走

爽過耿爽

勞資糾紛
不過我就唔撚信既
有乜理由撐警有2200
教仔得3000, 仲要走數?

最多咪吠兩聲

屌那星，果面咁撚大風吹撚爛佢個墓

宜家d 黑社會真係惡

佢老母真係慘
何妖幾時自己暴斃 唔好再禍及妻兒

係囉

痴線個正皮3000 3000咁上

點解兩公婆會分開葬

25分鐘1.5萬正評

好人一世平安!

白衫人終於做返次正確既事 孝感動天

P牌仔第一次見咁多正評@@

多行不義必！

好似話係何仔無找哂數比和勝和打爆個墓？

正所謂不孝有三 何君妖為大

短短幾秒就有3-4頁留言

5001前劉明

會唔會變咗史上最多正皮嘅po

找數咪好囉

癡線 大快人心

推！！！！

伯父咁唔小心呀

有力出 冇糧出

行動者全家幸福
廷年益壽

連自己老母個墳都保唔到

你地既幫忙 我心領喇

半個鐘就200頁

會唔會係佢自己做想屈黑衫人

食水咁深？
家真係資源唔夠減價

強烈譴責

何老太想出黎教仔

5001

白衫做fact checked

推！

D白衫無人性架，好得人驚呀

差起佢老母骨

班牛屎佬一定偷笑

小鳳姐要出場啦

白衫又搞亂元朗

5分鐘700正皮
7分鐘1600正皮
9分鐘2600正皮
10分鐘3600正皮
11分鐘4600正皮
13分鐘5600正皮
15分鐘7000正皮
17分鐘8400 正皮
19分鐘9700 正皮
21分鐘11300正皮
23分鐘13000 正皮
25分鐘14400正皮
27分鐘15400正皮
29分鐘 16400正皮

仲有冇多幾張圖J下

滑倒留名

熱烈慶祝

勇士！

終於等到

怒推

屌你就爆5001

要好好傳揚下
做衰野總有找數一刻

狂賀 置頂

啲正評

大快人心！義士好波！

16455

收到風係白衫行過跣親撞到
江湖事唔關遊行事

笑撚到我呀

點解咁都唔碎㗎

岩呀 何律師真係講得好岩 任何人犯法都可以原諒

幾時到老豆

17000了

去fb轉返個風向
又射波落示威者屌佢老母

扺撚死

何妖自己講既：咎由自取

我想請果位義士食飯😎
呢位義士絕撚對值得尊敬

人地呀媽都走左好似過份左？搞仔女老婆咪算
可能媽媽係天上面都無眼睇

白衫好似只收到華潤禮卷

無起棺真可惜

此乃成語: 「自掘墳墓」 典故的出處

Pushhhh

伯母唔好意思呀
但你有需要起身教下你個仔喇

半個鐘萬6正評

轉至”綠帽電台”FB，唔似P

抵撚死啊

滑佢老母

黑社會好倡狂

佢老母呀

乜唔係一點咩？

Checked

報應 +1

傳緊班白衣好似分錢唔勻內鬨緊要報仇所以攪到跣親

半個鐘190版

y

小小一推

R痕姐

點解唔起埋骨再P.O.

呀 又會滑倒都有既

爽過打J

我估義士應該走左先post相呱

真係好撚正

可唔可以解5001?

咪就係，發現玩大咗
就諗住卸個波俾我哋

出得黎行

Respect！

我冇野講

我屌

笑到噴水

地下濕呀
孝子又唔拖地
而家跣親老人家
係咩衰呢

一定白衫做既

我都想問

不如放鄧二哥上去
唔係佢會暗爽架

史上最速

近排冇落雨個地下咁濕啊

本人對此事感到深表遺憾
嚴厲譴責

抵死 出賣港人吖拿！

一定唔割

好波呀 勇士

點解可以咁快

re完可以搵唔番自己個reply係咩玩法

何老母 被推倒

屯門人快入
今日屯門BBQ
商討進一步行動

First aid! First aid呀!

我真係恭喜你

追唔到尾

半個鐘唔夠就黎200頁

痴撚線每秒30正皮

h

gchi

又話有班白衫鄉黑守住何妖君堯的山墳咩？

下次輪到佢老母

[/b]目擊者表示見到一群身穿白衣的暴徒與上週日到元朗西鐵站打人的正是同一群人，他們正在何君堯父母的墳前動工。據了解白衫人士聲稱週日元西行動何議員沒找尾數，而引發今次事件。[/b]

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

白衫周圍灑水
搞到伯母跣親

比唔足安家費係咁架喇

白衫人3點3食tea呀？

喂！！！！

收到風原來係和勝和做 何君妖找數咪唔駛做不孝子囉

笑

一早＂網傳＂有個有錢佬個仔比人打，著個件係幾千蚊限量版黑T, 九代單傳金菠蘿，大把社團埋身幫手做野攞著數

近期少數由心而笑既事件

收兩家茶禮, 一邊收佢錢保護, 一邊收鄉紳錢搞破壞

推撚爆佢

半個鐘 萬6正評
想點

會唔會係苦肉計
自己搵人搞個墳
幫公眾出返淡氣
等D人唔會入元朗光復

正啊！！個post要追live都追唔切，d comm 同d like快到

白衫暴徒可恥！
721打市民不特止！
何妖割席就拆人地阿媽個墳！

文宣組出動
文宣組出動
文宣組出動

一睇就知唔係人為
好明顯近派天氣唔好

我見到網上面片段話成堆白衫今朝擁咗去何太個墳度，開頭啲人又小便又盛，我再睇耐啲，點解咁耐都屙唔出，屌，原來集體J緊，wtf，之後其中一個跣低咗，因為撻地太滑，就搞到咁...最後好似啲白衫人同星期日嗰啲好似樣，但個video太矇，唔confirm,要fact check 先。你哋知啦，share 親嘅唔知點解都係衰過240P...

收到風今日何君堯係節目同白衫人割席
指責佢地暴力，過橋抽板！
所以白衫人做架！請廣傳！

收到風今日何君堯係節目同白衫人割席
指責佢地暴力，過橋抽板！
所以白衫人做架！請廣傳！

收到風今日何君堯係節目同白衫人割席
指責佢地暴力，過橋抽板！
所以白衫人做架！請廣傳！

收到風今日何君堯係節目同白衫人割席
指責佢地暴力，過橋抽板！
所以白衫人做架！

震到墳頭都郁

得老母咋 老豆呢

師兄快啲叫admin刪你ac ,你知啲狗捉黑衫最撚叻

share 左比何妖未

抵撚死 老母起身睇下自己個仔幾低賤啦 做埋啲陰質嘢 出咗元朗就係過街老鼠

痴撚線白衫人 收唔到錢就搞人地個墳

哎喲，乜白衣人咁唔小心整到人地滑低咗啊

做仔做到你咁不孝 老母都俾人鞭屍

lol

有冇得解5001

痴線，個post推得快到呢

突發: 何君妖老母訓醒教，出咗嚟教仔

分分鐘唔係何妖食左
係佢地大佬或者村長食左 屈落何妖

開2啦

好明顯係比雷劈啦

長做長有

搵得白衫做野 又唔比足錢人 真係無得怪邊個 怪就怪自己

就快推爆po

pish!!!!

應該係曬得太陽多熱漲冷縮，唔小心移咗位

有冇兄弟可以幫佢扶返正？聽聞加水可降溫

你都係返竇訓教啦

方向正確

好聲行呀 又跣親

伯母打攪晒

抵撚死！

黑社會真係好惡

大家要廣傳又係白衣鄉黑搞事

btw 收到風係白衫收唔足數做
fact checked 朋友個家姐個妹條仔講

燒骨呢？

準備開2

自摑
原來如此
Sor咁多位巴打
白衫可恥！

強烈譴責白衫人士

我都聽到朋友講話係白衫做！

起撚埋幅骨仲正，不過好辛苦

一定係元朗人睇唔過眼何生太暴力，
要保家衛族，驅趕何家全族出村？

雖然咁講係好衰，但我真係睇得好心涼

仲有時間噴埋油

最快推爆既post

白衫做㗎

牛屎佬真勇武

白衫人真係玩大左

喂何家啲野中國制？
玻璃又跌家墳都跌
陰公咯

文宣組出動

嘩屌 好心佢做完野就找數啦